<!DOCTYPE html><html
lang="tr-TR"><head><meta
charset="utf-8" /> <script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-DWG06X4WML"></script> <script>window.dataLayer=window.dataLayer||[];function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js',new Date());gtag('config','G-DWG06X4WML');</script> <title>Saç Bakım Logoları + Ücretsiz Logo Oluşturucu</title><meta
name="description" content="Saç bakım işletmeniz için 10 göz kamaştırıcı logo önerisi." /><meta
property="og:title" content="Saç Bakım Logoları + Ücretsiz Logo Oluşturucu" /><meta
property="og:description" content="Saç bakım işletmeniz için 10 göz kamaştırıcı logo önerisi." /><link
rel="stylesheet" type="text/css" href="/styles/main-20240614f.min.css"><meta
property="og:site_name" content="Zarla" /><meta
property="og:url" content="https://www.zarla.com/tr/rehberler/sa%C3%A7-bak%C4%B1m-logolar%C4%B1"><meta
property="og:type" content="website"><meta
property="og:locale" content="tr-TR"><meta
property="og:image" content="https://www.zarla.com/images/zarla-hair-care-logos-5616x3674-20220110_2022-01-10-165154_ixkg.jpg?crop=40:21,smart&width=1200&dpr=2" /><meta
property="og:image:width" content='1200' /><meta
property="og:image:height" content='630' /><meta
property="og:image:type" content='image/jpeg' /><link
rel="canonical" href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/sa%C3%A7-bak%C4%B1m-logolar%C4%B1"><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/guides/hair-care-logos" hreflang="x-default" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/guides/hair-care-logos" hreflang="en" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/es/gu%C3%ADas/logos-para-productos-para-el-cuidado-del-cabello" hreflang="es" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/it/guide/loghi-per-aziende-di-cura-dei-capelli" hreflang="it" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/fr/guides/logos-de-soins-capillaires" hreflang="fr" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/de/leitf%C3%A4den/haarpflege-logos" hreflang="de" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/br/guias/logotipos-de-cuidado-capilar" hreflang="pt-BR" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/nl/handleidingen/haarverzorgingslogos" hreflang="nl-NL" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/sa%C3%A7-bak%C4%B1m-logolar%C4%B1" hreflang="tr-TR" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/id/panduan/logo-perawatan-rambut" hreflang="id-ID" /><link
rel="preload" href="/assets/fonts/worksansregular-20200813.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin><link
rel="preload" href="/assets/fonts/worksansbold-20200813.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin><meta
name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1" /><meta
name="format-detection" content="telephone=no" /><meta
name="theme-color" content="#ffffff" /><link
rel="icon" href="https://www.zarla.com/assets/images/zarla-favicon-20201013.ico" sizes="48x48" ><link
rel="icon" href="https://www.zarla.com/static/zarla-favicon-816x816-20201016.svg" sizes="any" type="image/svg+xml" ><link
rel="apple-touch-icon" href="https://www.zarla.com/static/zarla-favicon-apple-touch-icon-20201013.png" /><link
rel="manifest" href="https://www.zarla.com/static/zarla-manifest-20211103.json" /> <script type="text/javascript">window.heapReadyCb=window.heapReadyCb||[],window.heap=window.heap||[],heap.load=function(e,t){window.heap.envId=e,window.heap.clientConfig=t=t||{},window.heap.clientConfig.shouldFetchServerConfig=!1;var a=document.createElement("script");a.type="text/javascript",a.async=!0,a.src="https://cdn.us.heap-api.com/config/"+e+"/heap_config.js";var r=document.getElementsByTagName("script")[0];r.parentNode.insertBefore(a,r);var n=["init","startTracking","stopTracking","track","resetIdentity","identify","getSessionId","getUserId","getIdentity","addUserProperties","addEventProperties","removeEventProperty","clearEventProperties","addAccountProperties","addAdapter","addTransformer","addTransformerFn","onReady","addPageviewProperties","removePageviewProperty","clearPageviewProperties","trackPageview"],i=function(e){return function(){var t=Array.prototype.slice.call(arguments,0);window.heapReadyCb.push({name:e,fn:function(){heap[e]&&heap[e].apply(heap,t)}})}};for(var p=0;p<n.length;p++)heap[n[p]]=i(n[p])};heap.load("233246477");</script> </head><body
class="guideEntries"><header
class="header"><div
class="container"><nav
class="navbar navbar-expand-lg"><div
class="navbar-brand">
<a
class="navbar-logo" href="/tr">
<img
class="navbar-pic " src="https://www.zarla.com/static/zarla-logo-200x60-20210225.svg" width="200" height="60" alt="Zarla Logo" />
</a></div>
<a
href="https://www.zarla.com/tr/%C3%BCcretsiz-logo-olu%C5%9Fturucu"
class="btn btn-primary cta-nav
"
>
Ücretsiz Logo Oluşturucu
</a></nav></div><div
class="indicator"><div
class="indicator-position js-indicator-position"></div></div></header><main
class="entry entry-is-guide section-guideEntries"><div
class="section-banner"><div
class="narrow-container"><div
class="section-breadcrumb"><ol
class="breadcrumb"><li
class="breadcrumb-item"><a
href="https://www.zarla.com/tr/rehberler">Rehberler</a></li><li
class="breadcrumb-item"><a
href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/logolar">Logolar</a></li><li
class="breadcrumb-item"><a
href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/logolar/perakende-ticaret">Perakende Ticaret</a></li></ol></div> <script type="application/ld+json">{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Rehberler","item":"https://www.zarla.com/tr/rehberler"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Logolar","item":"https://www.zarla.com/tr/rehberler/logolar"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Perakende Ticaret","item":"https://www.zarla.com/tr/rehberler/logolar/perakende-ticaret"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Saç Bakım Logoları + Ücretsiz Logo Oluşturucu","item":"https://www.zarla.com/tr/rehberler/sa%C3%A7-bak%C4%B1m-logolar%C4%B1"}]}</script> <div
class="card card-featured"><h1 class="card-title">
Saç Bakım Logoları + Ücretsiz Logo Oluşturucu</h1><div
class="card-body"><div
class="card-text card-text-prebyline">Saç bakım işletmeniz için 10 göz kamaştırıcı logo önerisi.</div><div
class="card-byline"><div
class="card-byline-image">
<img
class="lazyload"
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-ebru-celik-800x800-2024058_2024-05-08-080444_wcwn.jpeg?crop=1:1,smart&width=80&dpr=2"
width="80"
height="80"
alt="Ebru Çelik"
/></div><div
class="card-byline-details">
<span>Yazan: <a
class="card-byline-author" href="https://www.zarla.com/tr/katkı-sağlayanlar/ebru-çelik">Ebru Çelik</a>,</span>
<span
class="card-byline-date">26 Haz 2024</span><div
class="card-byline-bio">
Ebru Çelik Zarla&#039;da metin yazarı. Çeşitli markaların web sitelerinde blog yazıları yayımlandı. Bir süredir web sitesi tasarımı ile ilgileniyor ve bu konuda makaleler yazıyor.</div></div></div></div><div
class="card-image-holder"><div
class="card-preview">
<picture>
<source
srcset="https://www.zarla.com/images/zarla-hair-care-logos-5616x3674-20220110_2022-01-10-165154_ixkg.jpg?crop=2:1,smart&width=372 1x, https://www.zarla.com/images/zarla-hair-care-logos-5616x3674-20220110_2022-01-10-165154_ixkg.jpg?crop=2:1,smart&width=372&dpr=2 2x"
media="(max-width: 412px)"
/>
<source
srcset="https://www.zarla.com/images/zarla-hair-care-logos-5616x3674-20220110_2022-01-10-165154_ixkg.jpg?crop=2:1,smart&width=535 1x, https://www.zarla.com/images/zarla-hair-care-logos-5616x3674-20220110_2022-01-10-165154_ixkg.jpg?crop=2:1,smart&width=535&dpr=2 2x"
media="(max-width: 575px)"
/>
<source
srcset="https://www.zarla.com/images/zarla-hair-care-logos-5616x3674-20220110_2022-01-10-165154_ixkg.jpg?crop=2:1,smart&width=727 1x, https://www.zarla.com/images/zarla-hair-care-logos-5616x3674-20220110_2022-01-10-165154_ixkg.jpg?crop=2:1,smart&width=727&dpr=2 2x"
media="(max-width: 767px)"
/>
<img
class="card-pic"
srcset="https://www.zarla.com/images/zarla-hair-care-logos-5616x3674-20220110_2022-01-10-165154_ixkg.jpg?crop=2:1,smart&width=730&dpr=2 2x"
src="https://www.zarla.com/images/zarla-hair-care-logos-5616x3674-20220110_2022-01-10-165154_ixkg.jpg?crop=2:1,smart&width=730"
width="730"
height="365"
alt="Elinde bir saç bakım ürünü tutan, uzun kahverengi saçlı bir kişi."
/>
</picture></div></div><div
class="block-intro-text"><p>Saç bakımı, pek çok müşterinin yıkama, nemlendirme ve şekillendirme gibi günlük rutinlerinin önemli bir parçası. İster organik şampuan ister lüks şekillendirme ürünlerinde uzmanlaşmış olun, logonuz cesur ve öz güvenli bir imaj oluşturmalı. Fikir edinmek için aşağıdaki listemizi inceleyin veya <a
href="https://www.zarla.com/tr/ücretsiz-logo-oluşturucu">ücretsiz saç bakım logosu oluşturucumuzu</a> kullanın.</p></div></div></div></div><div
class="section-content"><div
class="container"><div
class="narrow-container"><div
class="block block-image-table with-mobile"><h2 id=sac-bakim-logosu-fikirleri>Saç Bakım Logosu Fikirleri:</h2><div
class="table-wrapper"><div
class="table-responsive"><table
class="table"><tbody><tr><th><p>Logo</p></th><th><p>Tanım</p></th></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/3tj779jmwh7fygf48rxp/edit?brand=Cool%20%26%20Color">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-cool-color-1x1-2400x2400-20220309-3tj779jmwh7fygf48rxp.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Cool &amp; Color adındaki bir işletme için saç bakım logosu.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/3tj779jmwh7fygf48rxp/edit?brand=Cool%20%26%20Color" class="btn btn-primary">Düzenle</a></td><td
data-label="Tanım"><p>Uzun ve çekici saçlara sahip bir kadını tasvir eden ikon, saç bakım ürünlerinizin vadettiği güzel sonuçlara gönderme yapıyor. Dairesel şeklin bordo renkte olması, kalite hissi uyandırırken rafine Cardo yazı tipi, zarif bir görüntü ortaya çıkarıyor. Logo, lüks saç bakım markaları için ideal.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/x7fbx9mjhdmdvppxbw4p/edit?brand=cool%20%26%20Color">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-cool-color-1x1-2400x2400-20220309-x7fbx9mjhdmdvppxbw4p.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Cool &amp; Color adındaki bir işletme için saç bakım logosu.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/x7fbx9mjhdmdvppxbw4p/edit?brand=cool%20%26%20Color" class="btn btn-primary">Düzenle</a></td><td
data-label="Tanım"><p>Koyu arka plan, gücü sembolize ederken koyu somon rengi, logoya sıcak ve samimi bir hava katıyor. Damla sembolünün minimal çizgileri; nazik, natürel ve yenileyici ürünler üreten bir saç bakım markasına işaret ediyor. Montserrat yazı tipinin düzgün çizgileri, ikonun minimal şeklini tamamlıyor.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/9mm8y4dh8m4m4bb6h6m6/edit?brand=Cool%20%26%20Color">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-cool-color-1x1-2400x2400-20220309-9mm8y4dh8m4m4bb6h6m6.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Cool &amp; Color adındaki bir işletme için saç bakım logosu.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/9mm8y4dh8m4m4bb6h6m6/edit?brand=Cool%20%26%20Color" class="btn btn-primary">Düzenle</a></td><td
data-label="Tanım"><p>Saflık ve tazelik kavramları ile ilişkilendirilen zambak çiçeği, canlandırıcı ve çiçek kokulu saç bakım ürünleri üreten markalar için harika bir sembol. Minimal çizgiler, çağdaş bir görüntü oluşturuyor. Yenilenmeyi temsil eden mor renk, Cinzel Decorative yazı tipinin süslü karakterlerini vurguluyor.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/fgdhxyq7thdmxwk7m6gc/edit?brand=Cool%20%26%20color">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-cool-color-1x1-2400x2400-20220309-fgdhxyq7thdmxwk7m6gc.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Cool &amp; Color adındaki bir işletme için saç bakım logosu.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/fgdhxyq7thdmxwk7m6gc/edit?brand=Cool%20%26%20color" class="btn btn-primary">Düzenle</a></td><td
data-label="Tanım"><p>Gösterişli ve dolgun saçlara sahip kadın ikonu, son moda ve sofistike bir görüntü oluşturarak markanızın üst sınıf bir müşteri kitlesine hitap ettiğini ima ediyor. Siyah arka plan, gücü simgelerken beyaz renk, yenilenmeyi sembolize ediyor. Keskin DM Serif Text yazı tipi, rafine bir tarz yaratıyor.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/xmbd44k3876x3jqbqgvw/edit?brand=Cool%20%26%20Color">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-cool-color-1x1-2400x2400-20220309-xmbd44k3876x3jqbqgvw.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Cool &amp; Color adındaki bir işletme için saç bakım logosu.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/xmbd44k3876x3jqbqgvw/edit?brand=Cool%20%26%20Color" class="btn btn-primary">Düzenle</a></td><td
data-label="Tanım"><p>Turuncu ve siyah renk şemasını kullanarak canlılık ve otorite kavramlarını yansıtan çağdaş bir logo tasarımı. Saç kremi kutusu ve yaprak sembolü, organik saç bakım ürünleri satan işletmenizin doğasını simgeliyor. Caudex yazı tipinin heybetli karakterleri, marka adını öne çıkarıyor.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/36dmwprmxpfdwx9chrr6/edit?brand=Cool%20%26%20Color">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-cool-color-1x1-2400x2400-20220309-36dmwprmxpfdwx9chrr6.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Cool &amp; Color adındaki bir işletme için saç bakım logosu.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/36dmwprmxpfdwx9chrr6/edit?brand=Cool%20%26%20Color" class="btn btn-primary">Düzenle</a></td><td
data-label="Tanım"><p>Açık kırmızı arka plan, eğlenceli bir saç bakım markası çağrışımında bulunuyor. Güzel saçları rüzgarda uçuşuyor gibi görünen kadın ikonu, ürünlerinizin saçları tüm hava şartlarından koruyacağını ima ediyor. Resmi bir tarzı olan Noto Serif yazı tipi, logonun eğlenceli havasını dengeliyor.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/g8yxmrxgtpj8h4r3ptc3/edit?brand=Cool%20%26%20Color">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-cool-color-1x1-2400x2400-20220309-g8yxmrxgtpj8h4r3ptc3.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Cool &amp; Color adındaki bir işletme için saç bakım logosu.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/g8yxmrxgtpj8h4r3ptc3/edit?brand=Cool%20%26%20Color" class="btn btn-primary">Düzenle</a></td><td
data-label="Tanım"><p>Kalite, prestij ve lükslük kavramlarını simgeleyen ihtişamlı taç ikonu, saç bakım ürünlerinizin üst sınıf bir müşteri kitlesine hitap ettiğini ima ediyor. Canlı pembe renk, logoya genç ve enerjik bir hava katıyor. Clicker Script yazı tipinin oyunbaz karakterleri, bu havayı destekliyor.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/qjpwmp86kgm7dcm3jpm6/edit?brand=Cool%20%26%20Color">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-cool-color-1x1-2400x2400-20220309-qjpwmp86kgm7dcm3jpm6.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Cool &amp; Color adındaki bir işletme için saç bakım logosu.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/qjpwmp86kgm7dcm3jpm6/edit?brand=Cool%20%26%20Color" class="btn btn-primary">Düzenle</a></td><td
data-label="Tanım"><p>Erkeklere özel bir saç bakım işletmesi için havalı bir tasarım. Vintage tarzdaki ikon, eski tip berber dükkanlarını çağrıştırırken cesur ve profesyonel bir imaj yaratıyor. Kırmızı ve mavi renk şeması, enerjiyi ve gücü sembolize ediyor. Hafif Averia Libre yazı tipi, logoya trend bir dokunuş yapıyor.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/qgvxfxd9fwpvbgrv76jk/edit?brand=Cool%20%26%20Color">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-cool-color-1x1-2400x2400-20220309-qgvxfxd9fwpvbgrv76jk.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Cool &amp; Color adındaki bir işletme için saç bakım logosu.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/qgvxfxd9fwpvbgrv76jk/edit?brand=Cool%20%26%20Color" class="btn btn-primary">Düzenle</a></td><td
data-label="Tanım"><p>Huzurlu bir kadın silüetini çevreleyen yapraklar, ölümsüz perileri çağrıştırarak büyülü  saç bakım ürünleri sattığınızı ima ediyor. Kahverengi ve pembe renk paleti, tasarıma hem stil hem de natürellik katıyor. Yeseva One yazı tipi, geleneksel olarak feminen karakterleriyle logoyu tamamlıyor.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/dkpk4rmm7vxtgb68cdh4/edit?brand=Cool%20%26%20Color">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-cool-color-1x1-2400x2400-20220309-dkpk4rmm7vxtgb68cdh4.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Cool &amp; Color adındaki bir işletme için saç bakım logosu.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/dkpk4rmm7vxtgb68cdh4/edit?brand=Cool%20%26%20Color" class="btn btn-primary">Düzenle</a></td><td
data-label="Tanım"><p>Bu minimalist ve ikna edici logo tasarımı, gri ve mor renk şeması ile denge ve heyecan yaratıyor. Yaprak ve su damlasından oluşan ikon, natürel ürünler sunan organik bir saç bakım markasına işaret ediyor. Zarif Judson yazı tipi, tasarıma rafine ve şık bir dokunuş yapıyor.</p></td></tr></tbody></table></div></div></div><div
class="block block-promote"><div
class="card"><div
class="row"><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/%C5%9Fampuan-logolar%C4%B1">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-shampoo-logos-2400x3516-20232108.jpg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Şampuan Logoları" />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><p
class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/%C5%9Fampuan-logolar%C4%B1">Şampuan Logoları</a></p><div
class="card-text">Şampuan işletmeniz için 10 göz alıcı logo fikri.</div></div></div></div></div></div></div></div><div
class="section-faq"><div
class="container"><h2 id=sss class="section-heading">SSS:</h2><div
class="row"><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=nereden-sac-bakim-logosu-fikirleri-bulabilirim class="question">Nereden saç bakım logosu fikirleri bulabilirim?</h3><div
class="answer"><p>Size ilham vermek için bir <a
href="#sac-bakim-logosu-fikirleri">saç bakım logoları koleksiyonu</a> hazırladık. Alternatif olarak, logo oluşturucumuzu kullanarak kendi saç bakım logonuzu sıfırdan oluşturabilirsiniz.</p></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=sac-bakim-logosu-nasil-tasarlanir class="question">Saç bakım logosu nasıl tasarlanır?</h3><div
class="answer"><ol><li>İşletmenizin estetiğini, ürünlerini ve hedef kitlesini düşünün.</li><li>Mevcut saç bakım logolarından ilham alın ve hangi renklerin, ikonların veya yazı tiplerinin yakıştığına bakın.</li><li>Bir <a
href="https://www.zarla.com/tr/ücretsiz-logo-oluşturucu">logo oluşturucu</a> kullanarak eşsiz logo fikirleri üretin.</li><li>Tasarım elementleriyle oynamalar yapın.</li><li>En iyi logoyu seçin ve indirin.</li></ol></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=en-iyi-sac-bakim-logosu-gorselleri-nelerdir class="question">En iyi saç bakım logosu görselleri nelerdir?</h3><div
class="answer"><p>İşletmenizin konseptine bağlı olarak logonuz; saç bakım ürünlerinizi çağrıştıran, ürünlerinizin sonucunu gözler önüne seren veya içeriklerini merkeze alan bir görsel kullanmalı. Uçuşan saçlar, yapraklar, su damlaları, çiçekler ya da saç kremleri, işletmenizin ve ürünlerinizin doğasını ortaya koyabilir.</p></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=dogal-sac-bakim-logolarini-nereden-ucretsiz-olarak-indirebilirim class="question">Doğal saç bakım logolarını nereden ücretsiz olarak indirebilirim?</h3><div
class="answer"><p>Örneklerimizin altında yer alan "Düzenle" butonuna tıklayarak ya da logo oluşturucumuzu kullanarak Zarla'da ücretsiz olarak saç bakım logoları oluşturabilir, düzenleyebilir ve indirebilirsiniz.</p></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=mevcut-sac-bakim-markasi-logosu-ornekleri-nelerdir class="question">Mevcut saç bakım markası logosu örnekleri nelerdir?</h3><div
class="answer"><ul><li>Schwarzkopf.</li><li>Wella.</li><li>Pantene.</li><li>Garnier.</li><li>Elidor.</li></ul></div></div></div></div></div> <script type="application/ld+json">{"@context":"https://schema.org","@type":"FAQPage","mainEntity":[{"@type":"Question","name":"Nereden saç bakım logosu fikirleri bulabilirim?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>Size ilham vermek i\u00e7in bir <a href=\"#sac-bakim-logosu-fikirleri\">sa\u00e7 bak\u0131m logolar\u0131 koleksiyonu<\/a> haz\u0131rlad\u0131k. Alternatif olarak, logo olu\u015fturucumuzu kullanarak kendi sa\u00e7 bak\u0131m logonuzu s\u0131f\u0131rdan olu\u015fturabilirsiniz.<\/p>\n"}},{"@type":"Question","name":"Saç bakım logosu nasıl tasarlanır?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<ol>\n<li>\u0130\u015fletmenizin esteti\u011fini, \u00fcr\u00fcnlerini ve hedef kitlesini d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn.<\/li>\n<li>Mevcut sa\u00e7 bak\u0131m logolar\u0131ndan ilham al\u0131n ve hangi renklerin, ikonlar\u0131n veya yaz\u0131 tiplerinin yak\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131na bak\u0131n.<\/li>\n<li>Bir <a href=\"https:\/\/www.zarla.com\/tr\/\u00fccretsiz-logo-olu\u015fturucu\">logo olu\u015fturucu<\/a> kullanarak e\u015fsiz logo fikirleri \u00fcretin.<\/li>\n<li>Tasar\u0131m elementleriyle oynamalar yap\u0131n.<\/li>\n<li>En iyi logoyu se\u00e7in ve indirin.<\/li>\n<\/ol>\n"}},{"@type":"Question","name":"En iyi saç bakım logosu görselleri nelerdir?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>\u0130\u015fletmenizin konseptine ba\u011fl\u0131 olarak logonuz; sa\u00e7 bak\u0131m \u00fcr\u00fcnlerinizi \u00e7a\u011fr\u0131\u015ft\u0131ran, \u00fcr\u00fcnlerinizin sonucunu g\u00f6zler \u00f6n\u00fcne seren veya i\u00e7eriklerini merkeze alan bir g\u00f6rsel kullanmal\u0131. U\u00e7u\u015fan sa\u00e7lar, yapraklar, su damlalar\u0131, \u00e7i\u00e7ekler ya da sa\u00e7 kremleri, i\u015fletmenizin ve \u00fcr\u00fcnlerinizin do\u011fas\u0131n\u0131 ortaya koyabilir.<\/p>\n"}},{"@type":"Question","name":"Doğal saç bakım logolarını nereden ücretsiz olarak indirebilirim?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>\u00d6rneklerimizin alt\u0131nda yer alan \"D\u00fczenle\" butonuna t\u0131klayarak ya da logo olu\u015fturucumuzu kullanarak Zarla'da \u00fccretsiz olarak sa\u00e7 bak\u0131m logolar\u0131 olu\u015fturabilir, d\u00fczenleyebilir ve indirebilirsiniz.<\/p>\n"}},{"@type":"Question","name":"Mevcut saç bakım markası logosu örnekleri nelerdir?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<ul>\n<li>Schwarzkopf.<\/li>\n<li>Wella.<\/li>\n<li>Pantene.<\/li>\n<li>Garnier.<\/li>\n<li>Elidor.<\/li>\n<\/ul>\n"}}]}</script> <div
class="section-related-post"><div
class="container"><h2 class="section-heading">Benzer Yazılar</h2><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/sa%C3%A7-logolar%C4%B1">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-logos-de-cabello-6016x4016-2023124.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Saçlarını elleriyle tarayan bir kadın." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/sa%C3%A7-logolar%C4%B1">Saç Logoları</a></h3><div
class="card-text">Saçla ilgili işletmeniz için 20 harika logo fikri.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/sa%C3%A7-aksesuar%C4%B1-logolar%C4%B1">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-hair-accessory-logos-4000x6000-20211124_2021-11-24-091045_unku.jpg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Renkli ve çiçekli bir saç aksesuarı takan bir kadın." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/sa%C3%A7-aksesuar%C4%B1-logolar%C4%B1">Saç Aksesuarı Logoları</a></h3><div
class="card-text">Saç aksesuarı işletmeniz için 10 güzel logo fikri.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/sa%C3%A7-%C3%BCr%C3%BCn%C3%BC-logolar%C4%B1">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-hair-product-logos-6240x4160-2022076.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Beyaz bir çarşafın üzerinde sergilenen çeşitli saç ürünleri." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/sa%C3%A7-%C3%BCr%C3%BCn%C3%BC-logolar%C4%B1">Saç Ürünü Logoları</a></h3><div
class="card-text">Saç ürünü işletmeniz için 10 ikna edici logo fikri.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/sa%C3%A7-ekim-merkezi-logolar%C4%B1">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/Zarla-hair-loss-center-logos-6720x4480-20230310.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Saç ekim merkezinde saçlarını tarayan bir adam." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/sa%C3%A7-ekim-merkezi-logolar%C4%B1">Saç Ekim Merkezi Logoları</a></h3><div
class="card-text">Saç ekim merkeziniz için 10 yenileyici logo fikri.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/sakal-ya%C4%9F%C4%B1-logolar%C4%B1">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-beard-oil-logos-2400x2400-20230703_2023-02-08-103517_issy.jpg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Saçını kestirdikten sonra sakalını yağlayan bir adam." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/sakal-ya%C4%9F%C4%B1-logolar%C4%B1">Sakal Yağı Logoları</a></h3><div
class="card-text">Sakal yağı işletmeniz için 10 harika logo fikri.</div></div></div></div></div></main> <script type="application/ld+json">{"@context":"https://schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"https://www.zarla.com/tr/rehberler/sa%C3%A7-bak%C4%B1m-logolar%C4%B1","name":"Saç Bakım Logoları + Ücretsiz Logo Oluşturucu"},"headline":"Saç Bakım Logoları + Ücretsiz Logo Oluşturucu","description":"Saç bakım işletmeniz için 10 göz kamaştırıcı logo önerisi.","image":["https://www.zarla.com/images/zarla-hair-care-logos-5616x3674-20220110_2022-01-10-165154_ixkg.jpg?crop=1:1,smart&width=1200&dpr=2","https://www.zarla.com/images/zarla-hair-care-logos-5616x3674-20220110_2022-01-10-165154_ixkg.jpg?crop=4:3,smart&width=1200&dpr=2","https://www.zarla.com/images/zarla-hair-care-logos-5616x3674-20220110_2022-01-10-165154_ixkg.jpg?crop=16:9,smart&width=1200&dpr=2"],"datePublished":"2022-01-10T10:34:00-06:00","dateModified":"2024-06-26T09:46:49-05:00","author":{"@type":"Person","name":"Ebru Çelik","url":"https://www.zarla.com/tr/katkı-sağlayanlar/ebru-çelik"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"Zarla","url":"https://www.zarla.com","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https://www.zarla.com/static/zarla-logo-200x60-20210225.png"}}}</script> <footer
class="footer"><div
class="container"><div
class="row"><div
class="col-md-6 col-lg-5 footer-info"><div
class="footer-brand">
<a
class="footer-logo without-title" href="/tr">
<img
class="footer-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/static/zarla-logo-200x60-20210225.svg" width="200" height="60" alt="Zarla Logo" /><div
class="footer-group"></div>
</a></div></div><div
class="col-md-6 col-lg-3"><p
class="footer-category">Dil</p><ul
class="footer-menu list-unstyled"><li><a
href="https://www.zarla.com/guides/hair-care-logos">English</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/es/gu%C3%ADas/logos-para-productos-para-el-cuidado-del-cabello">Español</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/it/guide/loghi-per-aziende-di-cura-dei-capelli">Italiano</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/fr/guides/logos-de-soins-capillaires">Français</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/de/leitf%C3%A4den/haarpflege-logos">Deutsch</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/br/guias/logotipos-de-cuidado-capilar">Português (Brasil)</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/nl/handleidingen/haarverzorgingslogos">Nederlands</a></li><li
class="current" style="color: #3041c4;">Türkçe</li><li><a
href="https://www.zarla.com/id/panduan/logo-perawatan-rambut">Bahasa Indonesia</a></li></ul></div><div
class="col-md-6 col-lg-3 "><p
class="footer-category">Kaynaklar</p><ul
class="footer-menu list-unstyled"><li>
<a
href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/logo-fikirleri">
Logo Fikirleri
</a></li><li>
<a
href="/tr">
AI Web Sitesi Oluşturma Aracı
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/tr/%C3%BCcretsiz-logo-olu%C5%9Fturucu">
Ücretsiz Logo Oluşturucu
</a></li><li>
<a
href="mailto:hello%40zarla.com">
hello@zarla.com
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/tr/kullan%C4%B1m-ko%C5%9Fullar%C4%B1">
Kullanım Koşulları
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/tr/telif-hakk%C4%B1-politikas%C4%B1">
Telif Hakkı Politikası
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/tr/gizlilik-politikas%C4%B1">
Gizlilik Politikası
</a></li></ul></div></div></div><div
class="footer-bottom"><div
class="container"><p
class="footer-copyright">© 2024 Zarla Inc.</p></div></div></footer><div
class="cta-sticky-footer js-cta-sticky-footer">
<a
href="https://www.zarla.com/tr/%C3%BCcretsiz-logo-olu%C5%9Fturucu?utm_source=zarla&amp;utm_medium=internal&amp;utm_campaign=zd-guideslogos-stickybottom&amp;utm_term=tr-startdesigningacustomlogo-20240613"
class="btn btn-primary"
>
Özel bir logo tasarlamaya başlayın
</a></div> <script async src="/scripts/custom-20240618.js"></script> <!--#minify preserve 2024-07-26T15:16:53Z--><!--#minify end preserve-->
</body></html>