<!DOCTYPE html><html
lang="pl-PL"><head><meta
charset="utf-8" /> <script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-DWG06X4WML"></script> <script>window.dataLayer=window.dataLayer||[];function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js',new Date());gtag('config','G-DWG06X4WML');</script> <title>Logo: Zegar + Darmowy Kreator Logo</title><meta
name="description" content="10 stylowych projektów logo z motywem zegara dla twojej firmy." /><meta
property="og:title" content="Logo: Zegar + Darmowy Kreator Logo" /><meta
property="og:description" content="10 stylowych projektów logo z motywem zegara dla twojej firmy." /><link
rel="stylesheet" type="text/css" href="/styles/main-20240614f.min.css"><meta
property="og:site_name" content="Zarla" /><meta
property="og:url" content="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-zegar"><meta
property="og:type" content="website"><meta
property="og:locale" content="pl-PL"><meta
property="og:image" content="https://www.zarla.com/images/zarla-clock-logos.jpeg?crop=40:21,smart&width=1200&dpr=2" /><meta
property="og:image:width" content='1200' /><meta
property="og:image:height" content='630' /><meta
property="og:image:type" content='image/jpeg' /><link
rel="canonical" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-zegar"><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/guides/clock-logos" hreflang="x-default" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/guides/clock-logos" hreflang="en" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/it/guide/loghi-con-orologi-da-parete" hreflang="it" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/fr/guides/logos-d-horloge" hreflang="fr" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/br/guias/logotipos-de-rel%C3%B3gios" hreflang="pt-BR" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/nl/handleidingen/klokken-logos" hreflang="nl-NL" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/duvar-saati-logolar%C4%B1" hreflang="tr-TR" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-zegar" hreflang="pl-PL" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/id/panduan/logo-jam" hreflang="id-ID" /><link
rel="preload" href="/assets/fonts/worksansregular-20200813.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin><link
rel="preload" href="/assets/fonts/worksansbold-20200813.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin><meta
name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1" /><meta
name="format-detection" content="telephone=no" /><meta
name="theme-color" content="#ffffff" /><link
rel="icon" href="https://www.zarla.com/assets/images/zarla-favicon-20201013.ico" sizes="48x48" ><link
rel="icon" href="https://www.zarla.com/static/zarla-favicon-816x816-20201016.svg" sizes="any" type="image/svg+xml" ><link
rel="apple-touch-icon" href="https://www.zarla.com/static/zarla-favicon-apple-touch-icon-20201013.png" /><link
rel="manifest" href="https://www.zarla.com/static/zarla-manifest-20211103.json" /> <script type="text/javascript">window.heapReadyCb=window.heapReadyCb||[],window.heap=window.heap||[],heap.load=function(e,t){window.heap.envId=e,window.heap.clientConfig=t=t||{},window.heap.clientConfig.shouldFetchServerConfig=!1;var a=document.createElement("script");a.type="text/javascript",a.async=!0,a.src="https://cdn.us.heap-api.com/config/"+e+"/heap_config.js";var r=document.getElementsByTagName("script")[0];r.parentNode.insertBefore(a,r);var n=["init","startTracking","stopTracking","track","resetIdentity","identify","getSessionId","getUserId","getIdentity","addUserProperties","addEventProperties","removeEventProperty","clearEventProperties","addAccountProperties","addAdapter","addTransformer","addTransformerFn","onReady","addPageviewProperties","removePageviewProperty","clearPageviewProperties","trackPageview"],i=function(e){return function(){var t=Array.prototype.slice.call(arguments,0);window.heapReadyCb.push({name:e,fn:function(){heap[e]&&heap[e].apply(heap,t)}})}};for(var p=0;p<n.length;p++)heap[n[p]]=i(n[p])};heap.load("233246477");</script> </head><body
class="guideEntries"><header
class="header"><div
class="container"><nav
class="navbar navbar-expand-lg"><div
class="navbar-brand">
<a
class="navbar-logo" href="/pl">
<img
class="navbar-pic " src="https://www.zarla.com/static/zarla-logo-200x60-20210225.svg" width="200" height="60" alt="Zarla Logo" />
</a></div>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo"
class="btn btn-primary cta-nav
"
>
Darmowy kreator logo
</a></nav></div><div
class="indicator"><div
class="indicator-position js-indicator-position"></div></div></header><main
class="entry entry-is-guide section-guideEntries"><div
class="section-banner"><div
class="narrow-container"><div
class="section-breadcrumb"><ol
class="breadcrumb"><li
class="breadcrumb-item"><a
href="https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki">Wskazówki</a></li><li
class="breadcrumb-item"><a
href="https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki/galeria-logo">Projekty Logo</a></li><li
class="breadcrumb-item"><a
href="https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki/galeria-logo/handel">Handel</a></li></ol></div> <script type="application/ld+json">{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Wskazówki","item":"https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Projekty Logo","item":"https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki/galeria-logo"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Handel","item":"https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki/galeria-logo/handel"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Logo: Zegar + Darmowy Kreator Logo","item":"https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-zegar"}]}</script> <div
class="card card-featured"><h1 class="card-title">
Logo: Zegar + Darmowy Kreator Logo</h1><div
class="card-body"><div
class="card-text card-text-prebyline">10 stylowych projektów logo z motywem zegara dla twojej firmy.</div><div
class="card-byline"><div
class="card-byline-image">
<img
class="lazyload"
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-natalia-smigielska-800x800-2024057.webp?crop=1:1,smart&width=80&dpr=2"
width="80"
height="80"
alt="Natalia Śmigielska"
/></div><div
class="card-byline-details">
<span> <a
class="card-byline-author" href="https://www.zarla.com/pl/współautorzy/natalia-śmigielska">Natalia Śmigielska</a>,</span>
<span
class="card-byline-date">6 maj 2024</span><div
class="card-byline-bio">
Natalia Śmigielska jest copywriterką w Zarla. Ukończyła studia biznesowe we Florencji. Posiada doświadczenie w budowaniu wizerunku marki i tworzeniu strategii marketingowych.</div></div></div></div><div
class="card-image-holder"><div
class="card-preview">
<picture>
<source
srcset="https://www.zarla.com/images/zarla-clock-logos.jpeg?crop=2:1,smart&width=372 1x, https://www.zarla.com/images/zarla-clock-logos.jpeg?crop=2:1,smart&width=372&dpr=2 2x"
media="(max-width: 412px)"
/>
<source
srcset="https://www.zarla.com/images/zarla-clock-logos.jpeg?crop=2:1,smart&width=535 1x, https://www.zarla.com/images/zarla-clock-logos.jpeg?crop=2:1,smart&width=535&dpr=2 2x"
media="(max-width: 575px)"
/>
<source
srcset="https://www.zarla.com/images/zarla-clock-logos.jpeg?crop=2:1,smart&width=727 1x, https://www.zarla.com/images/zarla-clock-logos.jpeg?crop=2:1,smart&width=727&dpr=2 2x"
media="(max-width: 767px)"
/>
<img
class="card-pic"
srcset="https://www.zarla.com/images/zarla-clock-logos.jpeg?crop=2:1,smart&width=730&dpr=2 2x"
src="https://www.zarla.com/images/zarla-clock-logos.jpeg?crop=2:1,smart&width=730"
width="730"
height="365"
alt="Różne zegary zawieszone na beżowej ścianie."
/>
</picture></div></div><div
class="block-intro-text"><p>Logo z motywem zegara przywodzą na myśl płynący czas oraz życie chwilą – ten symbol jest często kojarzony z szybkością realizacji usług, co czyni go idealnym wyborem dla efektywnych firm w niemal każdej branży, nie tylko dla biznesów świadczących usługi zegarmistrzowskie. Zobacz nasze propozycje poniżej lub użyj <a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo">darmowego kreatora logo z zegarem</a>.</p></div></div></div></div><div
class="section-content"><div
class="container"><div
class="narrow-container"><div
class="block block-image-table with-mobile"><h2 id=pomysly-na-logo-z-zegarem>Pomysły na logo z zegarem:</h2><div
class="table-wrapper"><div
class="table-responsive"><table
class="table"><tbody><tr><th><p>Logo</p></th><th><p>Opis</p></th></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/d3qjkmqhdd34cdqbp6qm/edit?brand=%C5%9Aladem%20Czasu">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-ladem-czasu-1x1-2400x2400-20230323-d3qjkmqhdd34cdqbp6qm.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla firmy o nazwie Zegar Pamięci.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/d3qjkmqhdd34cdqbp6qm/edit?brand=%C5%9Aladem%20Czasu" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Piękna ikona vintage zegara z artystycznymi detalami przywodzi na myśl dekoracje, które wspaniale dopełnią każde eleganckie, unikatowe wnętrze. Szykowne duo złocistej grafiki oraz stylowego czarnego tła emanuje aurą luksusu i prestiżu, a solidna, minimalistyczna czcionka Lato sprawia, że to ponadczasowe logo nabiera odrobiny nowoczesnej energii.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/9y4bprq67b4xh8pymbtv/edit?brand=%C5%9Aladem%20Czasu">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-ladem-czasu-1x1-2400x2400-20230323-b6cgrv7hv8wfvv4rd4jh.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla firmy o nazwie Zegar Pamięci.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/9y4bprq67b4xh8pymbtv/edit?brand=%C5%9Aladem%20Czasu" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Połączenie stalowej szarości i głębokiego błękitu idealnie wpisuje się w mechaniczny motyw projektu – świetnie sprawdzi się w logo m.in. zegarmistrza. Minimalistyczny zegar, którego tarczę zastąpiono dynamicznymi promieniami, prezentuje się w bardzo nowocześnie i profesjonalnie, co tworzy ciekawy kontrast z casualowym fontem Enriqueta.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/chygcd4mkhk86f97dpmq/edit?brand=%C5%9Aladem%20Czasu">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-ladem-czasu-1x1-2400x2400-20230323-gp4mqygwgj38gr6gym37.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla firmy o nazwie Zegar Pamięci.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/chygcd4mkhk86f97dpmq/edit?brand=%C5%9Aladem%20Czasu" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Zegarek z tarczą-półksiężycem na niemal czarnym tle reprezentuje przemijanie, noc i sen – to świetny wybór do logo marki związanej z regenerującym odpoczynkiem i długofalową inwestycją we własne zdrowie. Geometryczna forma fontu Teko pięknie kontrastuje z opływową ikoną w ciemnozłocistej barwie, symbolizującej wyjątkową jakość i prestiż.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/jr6jgcj4qrqmjpmwcymk/edit?brand=%C5%9Aladem%20Czasu">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-ladem-czasu-1x1-2400x2400-20230323-bcdgrcqhy6h9477hktcy.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla firmy o nazwie Zegar Pamięci.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/jr6jgcj4qrqmjpmwcymk/edit?brand=%C5%9Aladem%20Czasu" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Digitalowy font Bruno Ace SC budzi skojarzenia z wysoką technologią i innowacją – w połączeniu z ikoną zębatek z motywem zegara wspaniale zaprezentuje firmę produkującą maszyny do pomiaru czasu lub funkcjonalne smartwatche. Głęboka barwa cyklamenowa dodaje kompozycji elegancji i szyku, dzięki czemu logo zwróci uwagę szerokiej grupy odbiorców.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/yj3x6cgtjgrd689hb9t3/edit?brand=%C5%9Aladem%20Czasu">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-ladem-czasu-1x1-2400x2400-20230323-cvjph7yb7dj3vpt8rmg6.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla firmy o nazwie Zegar Pamięci.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/yj3x6cgtjgrd689hb9t3/edit?brand=%C5%9Aladem%20Czasu" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Złoto to barwa bogactwa, sukcesu i bezkonkurencyjnej jakości – logo w takim kolorze zakomunikuje odbiorcom, że jesteś najlepszą z dostępnych na rynku opcji. Ciekawa ikona zegara ze wskazówkami w kształcie sztućców wskazuje na działalność w branży gastronomicznej, a czarująca czcionka Pacifico sugeruje domowy, nostalgiczny charakter oferty.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/cfdmpcvrpvdq9fjpf4gt/edit?brand=%C5%9Aladem%20Czasu">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-ladem-czasu-1x1-2400x2400-20230323-89t6jfpchmjtxvbjryb7.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla firmy o nazwie Zegar Pamięci.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/cfdmpcvrpvdq9fjpf4gt/edit?brand=%C5%9Aladem%20Czasu" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Intrygująca ikona zegara, którego tarcza przypomina zawiły labirynt budzi skojarzenia z przemijaniem i odkrywaniem sekretów; będzie idealnym, rozpoznawalnym elementem brandingu. Eleganckie atramentowe tło pięknie eksponuje złoto i biel grafiki – w połączeniu z klasyczną czcionką Cardo nadaje temu logo ponadczasowego, gustownego wyglądu.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/jxmqgd4yt66q7bkjd7vh/edit?brand=%C5%9Aladem%20Czasu">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-ladem-czasu-1x1-2400x2400-20230323-qxdjq8d7f8wykw99fkqb.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla firmy o nazwie Zegar Pamięci.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/jxmqgd4yt66q7bkjd7vh/edit?brand=%C5%9Aladem%20Czasu" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Solidna czcionka Oswald stanowi świetną podstawę tego projektu – sugeruje profesjonalizm, rzetelność i niezawodność. Duo ciemnego atramentu i soczystego turkusu budzi skojarzenia z przemianą nocy w dzień – w połączeniu z motywem zegara sygnalizuje upływający czas i cykliczność natury. Ozdobne detale ikony dodają kompozycji nuty vintage uroku.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/m87cfxb7wrtgmftpkv79/edit?industry=clock&amp;brand=%C5%9Aladem%20Czasu">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-ladem-czasu-1x1-2400x2400-20230323-m87cfxb7wrtgmftpkv79.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla firmy o nazwie Zegar Pamięci.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/m87cfxb7wrtgmftpkv79/edit?industry=clock&amp;brand=%C5%9Aladem%20Czasu" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Wydatny font Public Sans oraz przyciągająca wzrok kolorystyka, łącząca czerń tła i biel ikony z akcentami złocistej żółci, sprawdzą się świetnie w logo najróżniejszych marek – zarówno tych luksusowych, jak i bardziej przystępnych. Realistyczna grafika zegara przywodzi na myśl usługi zegarmistrza lub markę produkującą przyrządy do pomiaru czasu.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/mcjvxdqpmxb3b7pc4xkr/edit?industry=clock&amp;brand=%C5%9Aladem%20Czasu">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-ladem-czasu-1x1-2400x2400-20230323-mcjvxdqpmxb3b7pc4xkr.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla firmy o nazwie Zegar Pamięci.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/mcjvxdqpmxb3b7pc4xkr/edit?industry=clock&amp;brand=%C5%9Aladem%20Czasu" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Zachwycająca ikona przedstawionego w detalu zegara, wyłaniającego się niczym słońce o poranku, przywodzi na myśl akcesoria, z którymi można dobrze rozpocząć każdy dzień. Zieleń – barwa natury, ekologii i harmonii – wskazuje na firmę o szlachetnych wartościach, a gustowna, czytelna czcionka Josefin Sans – na przystępność i funkcjonalność oferty.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/p8mbx9xwgjycxp4v94t9/edit?industry=clock&amp;brand=%C5%9Aladem%20Czasu">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-ladem-czasu-1x1-2400x2400-20230323-p8mbx9xwgjycxp4v94t9.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla firmy o nazwie Zegar Pamięci.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/p8mbx9xwgjycxp4v94t9/edit?industry=clock&amp;brand=%C5%9Aladem%20Czasu" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Pełna wyrafinowanego stylu i ponadczasowej klasy czcionka Cardo wskazuje na firmę z bogatą tradycją, której produkty lśnią na tle konkurencji. Czerń fontu oraz złota barwa ikony zaprezentują się fenomenalnie w modnym brandingu – zakomunikują o ekskluzywności marki. Oryginalny zegar z geometrycznymi detalami przyciągnie wzrok potencjalnych klientów.</p></td></tr></tbody></table></div></div></div><div
class="block block-promote"><div
class="card"><div
class="row"><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-wyposa%C5%BCenie-domu">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/Zarla-home-store-logos-5633x3726-2021023.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Logo: Wyposażenie domu" />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><p
class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-wyposa%C5%BCenie-domu">Logo: Wyposażenie domu</a></p><div
class="card-text">10 oszałamiających projektów logo dla twojego sklepu z wyposażeniem domu.</div></div></div></div></div></div></div></div><div
class="section-faq"><div
class="container"><h2 id=faq class="section-heading">FAQ:</h2><div
class="row"><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=jak-wymyslic-dobre-logo-z-zegarem class="question">Jak wymyślić dobre logo z zegarem?</h3><div
class="answer"><ol><li>Przeanalizuj specjalizację swojego biznesu oraz jego wartości i grupę docelową – na ich podstawie zdecyduj, jaka estetyka logo najskuteczniej wypromuje twoją markę.</li><li>Zrób research projektów konkurencyjnych firm, by uniknąć powtarzalności.</li><li>Użyj <a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo">generatora logo</a>, aby stworzyć kilka atrakcyjnych kompozycji.</li><li>Poeksperymentuj z różnymi zestawieniami kolorów, ikon i czcionek, a następnie wytypuj najlepsze projekty.</li><li>Zaprezentuj swoje pomysły rodzinie oraz przyjaciołom i poproś o feedback.</li><li>Wybierz logo, które uzyska najlepsze opinie i pobierz je.</li></ol></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=gdzie-znalezc-pomysly-na-logo-z-motywem-zegara class="question">Gdzie znaleźć pomysły na logo z motywem zegara?</h3><div
class="answer"><p>Na Zarla stworzyliśmy dla ciebie <a
href="#pomysly-na-logo-z-zegarem">kolekcję logo z zegarem</a>, w której znajdziesz wiele ciekawych projektów dla firm w najróżniejszych branżach. Spersonalizuj wybrany szablon, a następnie pobierz go za darmo w preferowanym przez siebie formacie.</p></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=dlaczego-wybrac-logo-z-motywem-starych-zegarow class="question">Dlaczego wybrać logo z motywem starych zegarów?</h3><div
class="answer"><p>Ikony przedstawiające stare zegary są bardzo atrakcyjne i efektowne – ich ozdobne detale i vintage urok gwarantują, że logo zachwyci potencjalnych klientów. Takie projekty sprawdzą się idealnie zarówno dla sprzedawców antyków i retro dekoracji do domu, jak i firm związanych z przemijaniem czasu – np. w branży historycznej lub odnowy biologicznej.</p></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=co-symbolizuje-zegar-w-logo class="question">Co symbolizuje zegar w logo?</h3><div
class="answer"><p>Zegar to motyw o bogatej symbolice – jest przede wszystkim znakiem przemijającego czasu oraz wspomnień. Kojarzy się także z naturalnym cyklem życia i śmierci oraz hasłem <em>carpe diem</em>, czyli życiem chwilą. Ten wzór jest barwo uniwersalny – świetnie łączy się z innymi elementami graficznymi, m.in. florą, dzięki którym nabiera nowych znaczeń.</p></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=jak-zrobic-stylowe-logo-z-zegarem-sciennym class="question">Jak zrobić stylowe logo z zegarem ściennym?</h3><div
class="answer"><p>Wykorzystaj kreator logo Zarla, który umożliwi ci stworzenie wielu ciekawych projektów z motywem zegara ściennego. Zastosuj obrazowe, przedstawione w detalu ikony, gustowne barwy, jak złoto, czerń i atrament, oraz klasyczne czcionki, np. Cardo i Josefin Sans, aby nadać kompozycji elegancji i ponadczasowego stylu.</p></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=dlaczego-moje-logo-z-zegarem-powinno-byc-w-formacie-wektorowym class="question">Dlaczego moje logo z zegarem powinno być w formacie wektorowym?</h3><div
class="answer"><p>Pliki w formacie wektorowym są bardzo uniwersalne – możliwość zmiany ich rozmiaru bez utraty jakości obrazu gwarantuje, że łatwo będzie wykorzystać twoje logo z zegarem na szyldzie sklepu oraz innych gadżetach brandingowych.</p></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=skad-pobrac-darmowe-logo-z-grafika-zegarow class="question">Skąd pobrać darmowe logo z grafiką zegarów?</h3><div
class="answer"><p>Możesz stworzyć, edytować i pobrać darmowe logo z zegarem na Zarla. Wystarczy, że klikniesz „Edytuj” pod jednym z naszych projektów lub użyjesz naszego kreatora logo.</p></div></div></div></div></div> <script type="application/ld+json">{"@context":"https://schema.org","@type":"FAQPage","mainEntity":[{"@type":"Question","name":"Jak wymyślić dobre logo z zegarem?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<ol>\n<li>Przeanalizuj specjalizacj\u0119 swojego biznesu oraz jego warto\u015bci i grup\u0119 docelow\u0105 \u2013 na ich podstawie zdecyduj, jaka estetyka logo najskuteczniej wypromuje twoj\u0105 mark\u0119. <\/li>\n<li>Zr\u00f3b research projekt\u00f3w konkurencyjnych firm, by unikn\u0105\u0107 powtarzalno\u015bci. <\/li>\n<li>U\u017cyj <a href=\"https:\/\/www.zarla.com\/pl\/darmowy-kreator-logo\">generatora logo<\/a>, aby stworzy\u0107 kilka atrakcyjnych kompozycji. <\/li>\n<li>Poeksperymentuj z r\u00f3\u017cnymi zestawieniami kolor\u00f3w, ikon i czcionek, a nast\u0119pnie wytypuj najlepsze projekty. <\/li>\n<li>Zaprezentuj swoje pomys\u0142y rodzinie oraz przyjacio\u0142om i popro\u015b o feedback. <\/li>\n<li>Wybierz logo, kt\u00f3re uzyska najlepsze opinie i pobierz je.<\/li>\n<\/ol>\n"}},{"@type":"Question","name":"Gdzie znaleźć pomysły na logo z motywem zegara?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>Na Zarla stworzyli\u015bmy dla ciebie <a href=\"#pomysly-na-logo-z-zegarem\">kolekcj\u0119 logo z zegarem<\/a>, w kt\u00f3rej znajdziesz wiele ciekawych projekt\u00f3w dla firm w najr\u00f3\u017cniejszych bran\u017cach. Spersonalizuj wybrany szablon, a nast\u0119pnie pobierz go za darmo w preferowanym przez siebie formacie.<\/p>\n"}},{"@type":"Question","name":"Dlaczego wybrać logo z motywem starych zegarów?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>Ikony przedstawiaj\u0105ce stare zegary s\u0105 bardzo atrakcyjne i efektowne \u2013 ich ozdobne detale i vintage urok gwarantuj\u0105, \u017ce logo zachwyci potencjalnych klient\u00f3w. Takie projekty sprawdz\u0105 si\u0119 idealnie zar\u00f3wno dla sprzedawc\u00f3w antyk\u00f3w i retro dekoracji do domu, jak i firm zwi\u0105zanych z przemijaniem czasu \u2013 np. w bran\u017cy historycznej lub odnowy biologicznej.<\/p>\n"}},{"@type":"Question","name":"Co symbolizuje zegar w logo?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>Zegar to motyw o bogatej symbolice \u2013 jest przede wszystkim znakiem przemijaj\u0105cego czasu oraz wspomnie\u0144. Kojarzy si\u0119 tak\u017ce z naturalnym cyklem \u017cycia i \u015bmierci oraz has\u0142em <em>carpe diem<\/em>, czyli \u017cyciem chwil\u0105. Ten wz\u00f3r jest barwo uniwersalny \u2013 \u015bwietnie \u0142\u0105czy si\u0119 z innymi elementami graficznymi, m.in. flor\u0105, dzi\u0119ki kt\u00f3rym nabiera nowych znacze\u0144.<\/p>\n"}},{"@type":"Question","name":"Jak zrobić stylowe logo z zegarem ściennym?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>Wykorzystaj kreator logo Zarla, kt\u00f3ry umo\u017cliwi ci stworzenie wielu ciekawych projekt\u00f3w z motywem zegara \u015bciennego. Zastosuj obrazowe, przedstawione w detalu ikony, gustowne barwy, jak z\u0142oto, czer\u0144 i atrament, oraz klasyczne czcionki, np. Cardo i Josefin Sans, aby nada\u0107 kompozycji elegancji i ponadczasowego stylu.<\/p>\n"}},{"@type":"Question","name":"Dlaczego moje logo z zegarem powinno być w formacie wektorowym?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>Pliki w formacie wektorowym s\u0105 bardzo uniwersalne \u2013 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zmiany ich rozmiaru bez utraty jako\u015bci obrazu gwarantuje, \u017ce \u0142atwo b\u0119dzie wykorzysta\u0107 twoje logo z zegarem na szyldzie sklepu oraz innych gad\u017cetach brandingowych.<\/p>\n"}},{"@type":"Question","name":"Skąd pobrać darmowe logo z grafiką zegarów?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>Mo\u017cesz stworzy\u0107, edytowa\u0107 i pobra\u0107 darmowe logo z zegarem na Zarla. Wystarczy, \u017ce klikniesz \u201eEdytuj\u201d pod jednym z naszych projekt\u00f3w lub u\u017cyjesz naszego kreatora logo.<\/p>\n"}}]}</script> <div
class="section-related-post"><div
class="container"><h2 class="section-heading">Podobne Treści</h2><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/tradycyjne-logo">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-traditional-logos-4031x3023-20221227.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Dzieci bawiące się w otoczeniu tradycyjnej, polskiej zabudowy." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/tradycyjne-logo">Tradycyjne logo</a></h3><div
class="card-text">20 eleganckich projektów tradycyjnych logo dla twojej firmy.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/okr%C4%85g%C5%82e-logo">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-circle-logos-4088x2718-2024065.webp?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Zbiór wyciętych papierowych kółek, przypominających okrągłe confetti." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/okr%C4%85g%C5%82e-logo">Okrągłe logo</a></h3><div
class="card-text">20 różnorodnych pomysłów na okrągłe logo dla twojego biznesu.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-dla-antykwariatu">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-antique-logos-5050x3367-20220211.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Stary telefon z tarczą numerową na drewnianym stole w antykwariacie." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-dla-antykwariatu">Logo dla antykwariatu</a></h3><div
class="card-text">20 eleganckich projektów logo dla twojego antykwariatu.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-drzewo">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/Zarla-tree-logos-5454x3631-2023021.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Rozrośnięte, wiekowe drzewa liściaste." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-drzewo">Logo: Drzewo</a></h3><div
class="card-text">20 fantastycznych projektów logo z grafiką drzewa.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-parasol">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-umbrella-logos-840x640-20230223.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Postać trzymająca czerwony parasol." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-parasol">Logo: Parasol</a></h3><div
class="card-text">10 trendy projektów logo z parasolem dla twojej firmy.</div></div></div></div></div></main> <script type="application/ld+json">{"@context":"https://schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-zegar","name":"Logo: Zegar + Darmowy Kreator Logo"},"headline":"Logo: Zegar + Darmowy Kreator Logo","description":"10 stylowych projektów logo z motywem zegara dla twojej firmy.","image":["https://www.zarla.com/images/zarla-clock-logos.jpeg?crop=1:1,smart&width=1200&dpr=2","https://www.zarla.com/images/zarla-clock-logos.jpeg?crop=4:3,smart&width=1200&dpr=2","https://www.zarla.com/images/zarla-clock-logos.jpeg?crop=16:9,smart&width=1200&dpr=2"],"datePublished":"2022-05-24T01:51:00-05:00","dateModified":"2024-05-06T17:58:02-05:00","author":{"@type":"Person","name":"Natalia Śmigielska","url":"https://www.zarla.com/pl/współautorzy/natalia-śmigielska"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"Zarla","url":"https://www.zarla.com","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https://www.zarla.com/static/zarla-logo-200x60-20210225.png"}}}</script> <footer
class="footer"><div
class="container"><div
class="row"><div
class="col-md-6 col-lg-5 footer-info"><div
class="footer-brand">
<a
class="footer-logo without-title" href="/pl">
<img
class="footer-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/static/zarla-logo-200x60-20210225.svg" width="200" height="60" alt="Zarla Logo" /><div
class="footer-group"></div>
</a></div></div><div
class="col-md-6 col-lg-3"><p
class="footer-category">Język</p><ul
class="footer-menu list-unstyled"><li><a
href="https://www.zarla.com/guides/clock-logos">English</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/it/guide/loghi-con-orologi-da-parete">Italiano</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/fr/guides/logos-d-horloge">Français</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/br/guias/logotipos-de-rel%C3%B3gios">Português (Brasil)</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/nl/handleidingen/klokken-logos">Nederlands</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/duvar-saati-logolar%C4%B1">Türkçe</a></li><li
class="current" style="color: #3041c4;">Polski</li><li><a
href="https://www.zarla.com/id/panduan/logo-jam">Bahasa Indonesia</a></li></ul></div><div
class="col-md-6 col-lg-3 "><p
class="footer-category">Zasoby</p><ul
class="footer-menu list-unstyled"><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/projekty-logo">
Projekty Logo
</a></li><li>
<a
href="/pl">
Kreator stron internetowych AI
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo">
Darmowy kreator logo
</a></li><li>
<a
href="mailto:hello%40zarla.com">
hello@zarla.com
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/regulamin">
Regulamin
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/polityka-praw-autorskich">
Polityka Praw Autorskich
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/polityka-prywatno%C5%9Bci">
Polityka Prywatności
</a></li></ul></div></div></div><div
class="footer-bottom"><div
class="container"><p
class="footer-copyright">© 2024 Zarla Inc.</p></div></div></footer><div
class="cta-sticky-footer js-cta-sticky-footer">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo?utm_source=zarla&amp;utm_medium=internal&amp;utm_campaign=zd-guideslogos-stickybottom&amp;utm_term=pl-startdesigningacustomlogo-20240613"
class="btn btn-primary"
>
Zacznij projektować własne logo
</a></div> <script async src="/scripts/custom-20240618.js"></script> <!--#minify preserve 2024-07-26T15:16:53Z--><!--#minify end preserve-->
</body></html>