<!DOCTYPE html><html
lang="pl-PL"><head><meta
charset="utf-8" /> <script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-DWG06X4WML"></script> <script>window.dataLayer=window.dataLayer||[];function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js',new Date());gtag('config','G-DWG06X4WML');</script> <title>Logo dla sklepu meblowego + Darmowy Kreator Logo</title><meta
name="description" content="10 inspirujących projektów logo dla twojego sklepu meblowego." /><meta
property="og:title" content="Logo dla sklepu meblowego + Darmowy Kreator Logo" /><meta
property="og:description" content="10 inspirujących projektów logo dla twojego sklepu meblowego." /><link
rel="stylesheet" type="text/css" href="/styles/main-20240614f.min.css"><meta
property="og:site_name" content="Zarla" /><meta
property="og:url" content="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-dla-sklepu-meblowego"><meta
property="og:type" content="website"><meta
property="og:locale" content="pl-PL"><meta
property="og:image" content="https://www.zarla.com/images/zarla-furniture-logos-3840x2563-20210728.jpeg?crop=40:21,smart&width=1200&dpr=2" /><meta
property="og:image:width" content='1200' /><meta
property="og:image:height" content='630' /><meta
property="og:image:type" content='image/jpeg' /><link
rel="canonical" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-dla-sklepu-meblowego"><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/guides/furniture-logos" hreflang="x-default" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/guides/furniture-logos" hreflang="en" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/es/gu%C3%ADas/logos-para-muebler%C3%ADas" hreflang="es" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/it/guide/loghi-per-negozi-di-mobili" hreflang="it" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/fr/guides/logos-de-meuble" hreflang="fr" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/de/leitf%C3%A4den/m%C3%B6bel-logos" hreflang="de" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/br/guias/logotipos-para-lojas-de-m%C3%B3veis" hreflang="pt-BR" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/nl/handleidingen/meubilair-logos" hreflang="nl-NL" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/mobilya-logolar%C4%B1" hreflang="tr-TR" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-dla-sklepu-meblowego" hreflang="pl-PL" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/id/panduan/logo-furniture" hreflang="id-ID" /><link
rel="preload" href="/assets/fonts/worksansregular-20200813.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin><link
rel="preload" href="/assets/fonts/worksansbold-20200813.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin><meta
name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1" /><meta
name="format-detection" content="telephone=no" /><meta
name="theme-color" content="#ffffff" /><link
rel="icon" href="https://www.zarla.com/assets/images/zarla-favicon-20201013.ico" sizes="48x48" ><link
rel="icon" href="https://www.zarla.com/static/zarla-favicon-816x816-20201016.svg" sizes="any" type="image/svg+xml" ><link
rel="apple-touch-icon" href="https://www.zarla.com/static/zarla-favicon-apple-touch-icon-20201013.png" /><link
rel="manifest" href="https://www.zarla.com/static/zarla-manifest-20211103.json" /> <script type="text/javascript">window.heapReadyCb=window.heapReadyCb||[],window.heap=window.heap||[],heap.load=function(e,t){window.heap.envId=e,window.heap.clientConfig=t=t||{},window.heap.clientConfig.shouldFetchServerConfig=!1;var a=document.createElement("script");a.type="text/javascript",a.async=!0,a.src="https://cdn.us.heap-api.com/config/"+e+"/heap_config.js";var r=document.getElementsByTagName("script")[0];r.parentNode.insertBefore(a,r);var n=["init","startTracking","stopTracking","track","resetIdentity","identify","getSessionId","getUserId","getIdentity","addUserProperties","addEventProperties","removeEventProperty","clearEventProperties","addAccountProperties","addAdapter","addTransformer","addTransformerFn","onReady","addPageviewProperties","removePageviewProperty","clearPageviewProperties","trackPageview"],i=function(e){return function(){var t=Array.prototype.slice.call(arguments,0);window.heapReadyCb.push({name:e,fn:function(){heap[e]&&heap[e].apply(heap,t)}})}};for(var p=0;p<n.length;p++)heap[n[p]]=i(n[p])};heap.load("233246477");</script> </head><body
class="guideEntries"><header
class="header"><div
class="container"><nav
class="navbar navbar-expand-lg"><div
class="navbar-brand">
<a
class="navbar-logo" href="/pl">
<img
class="navbar-pic " src="https://www.zarla.com/static/zarla-logo-200x60-20210225.svg" width="200" height="60" alt="Zarla Logo" />
</a></div>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo"
class="btn btn-primary cta-nav
"
>
Darmowy kreator logo
</a></nav></div><div
class="indicator"><div
class="indicator-position js-indicator-position"></div></div></header><main
class="entry entry-is-guide section-guideEntries"><div
class="section-banner"><div
class="narrow-container"><div
class="section-breadcrumb"><ol
class="breadcrumb"><li
class="breadcrumb-item"><a
href="https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki">Wskazówki</a></li><li
class="breadcrumb-item"><a
href="https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki/galeria-logo">Projekty Logo</a></li><li
class="breadcrumb-item"><a
href="https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki/galeria-logo/handel">Handel</a></li></ol></div> <script type="application/ld+json">{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Wskazówki","item":"https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Projekty Logo","item":"https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki/galeria-logo"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Handel","item":"https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki/galeria-logo/handel"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Logo dla sklepu meblowego + Darmowy Kreator Logo","item":"https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-dla-sklepu-meblowego"}]}</script> <div
class="card card-featured"><h1 class="card-title">
Logo dla sklepu meblowego + Darmowy Kreator Logo</h1><div
class="card-body"><div
class="card-text card-text-prebyline">10 inspirujących projektów logo dla twojego sklepu meblowego.</div><div
class="card-byline"><div
class="card-byline-image">
<img
class="lazyload"
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-natalia-smigielska-800x800-2024057.webp?crop=1:1,smart&width=80&dpr=2"
width="80"
height="80"
alt="Natalia Śmigielska"
/></div><div
class="card-byline-details">
<span> <a
class="card-byline-author" href="https://www.zarla.com/pl/współautorzy/natalia-śmigielska">Natalia Śmigielska</a>,</span>
<span
class="card-byline-date">9 maj 2024</span><div
class="card-byline-bio">
Natalia Śmigielska jest copywriterką w Zarla. Ukończyła studia biznesowe we Florencji. Posiada doświadczenie w budowaniu wizerunku marki i tworzeniu strategii marketingowych.</div></div></div></div><div
class="card-image-holder"><div
class="card-preview">
<picture>
<source
srcset="https://www.zarla.com/images/zarla-furniture-logos-3840x2563-20210728.jpeg?crop=2:1,smart&width=372 1x, https://www.zarla.com/images/zarla-furniture-logos-3840x2563-20210728.jpeg?crop=2:1,smart&width=372&dpr=2 2x"
media="(max-width: 412px)"
/>
<source
srcset="https://www.zarla.com/images/zarla-furniture-logos-3840x2563-20210728.jpeg?crop=2:1,smart&width=535 1x, https://www.zarla.com/images/zarla-furniture-logos-3840x2563-20210728.jpeg?crop=2:1,smart&width=535&dpr=2 2x"
media="(max-width: 575px)"
/>
<source
srcset="https://www.zarla.com/images/zarla-furniture-logos-3840x2563-20210728.jpeg?crop=2:1,smart&width=727 1x, https://www.zarla.com/images/zarla-furniture-logos-3840x2563-20210728.jpeg?crop=2:1,smart&width=727&dpr=2 2x"
media="(max-width: 767px)"
/>
<img
class="card-pic"
srcset="https://www.zarla.com/images/zarla-furniture-logos-3840x2563-20210728.jpeg?crop=2:1,smart&width=730&dpr=2 2x"
src="https://www.zarla.com/images/zarla-furniture-logos-3840x2563-20210728.jpeg?crop=2:1,smart&width=730"
width="730"
height="365"
alt="Elegancka sofa, fotele oraz stoły z krzesłami zaprezentowane na wystawie w sklepie meblowym."
/>
</picture></div></div><div
class="block-intro-text"><p>Bez względu na to czy sprzedajesz robione na zamówienie, luksusowe meble, czy też te o przystępnej cenie — ważne, aby twoje logo było ponadczasowe i przykuło uwagę klientów. Powinno ono dobrze wyglądać na szyldzie sklepu, a także jego stronie internetowej. Znajdź nasze propozycje poniżej lub użyj <a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo">darmowego kreatora logo dla sklepu meblowego</a>.</p></div></div></div></div><div
class="section-content"><div
class="container"><div
class="narrow-container"><div
class="block block-image-table with-mobile"><h2 id=pomysly-na-logo-dla-sklepu-meblowego>Pomysły na logo dla sklepu meblowego:</h2><div
class="table-wrapper"><div
class="table-responsive"><table
class="table"><tbody><tr><th><p>Logo</p></th><th><p>Opis</p></th></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/m4qft6r37t8k4yymf64p/edit?brand=Kultowe%20Meble">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-kultowe-meble-1x1-2400x2400-20220117-m4qft6r37t8k4yymf64p.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla sklepu meblowego o nazwie Kultowe Meble.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/m4qft6r37t8k4yymf64p/edit?brand=Kultowe%20Meble" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Szlachetny odcień magenta symbolizuje status i wysoką jakość, ale także kreatywność co podkreśli oryginalność tego projektu. Ikona komody, na której ustawiono popularne, domowe dekoracje oddaje przyjazny charakter firmy. Czcionka Staatliches inspirowana stylem Bauhaus dodaje ponadczasowego uroku.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/hr98brhjvyggyx6f6qtm/edit?industry=Furniture&amp;brand=Kultowe%20Meble">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-kultowe-meble-1x1-2400x2400-20220118-hr98brhjvyggyx6f6qtm.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla sklepu meblowego o nazwie Kultowe Meble.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/hr98brhjvyggyx6f6qtm/edit?industry=Furniture&amp;brand=Kultowe%20Meble" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>To logo prezentuje jak ważne w wymarzonym domu są idealnie dopasowane meble. Granatowo-pomarańczowa grafika oddaje chłodny charakter pustego domu oraz ciepłą, domową aurę, której nabiera, kiedy zostanie ozdobiony. Wszechstronny font Oswald podkreśla geometryczną grafikę oraz profesjonalizm firmy.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/8pdcykfqjf4jv7cpb3c6/edit?industry=3D%20Printing&amp;brand=Kultowe%20Meble">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-kultowe-meble-1x1-2400x2400-20220118-8pdcykfqjf4jv7cpb3c6.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla sklepu meblowego o nazwie Kultowe Meble.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/8pdcykfqjf4jv7cpb3c6/edit?industry=3D%20Printing&amp;brand=Kultowe%20Meble" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Błękit symbolizuje rzetelność oraz to, że twoja firma jest godna zaufania. Intensywny odcień grafiki pomaga przykuć uwagę do ikon mebli znajdujących się wewnątrz okręgów, a ich rozmaitość oddaje różnorodność twojego asortymentu. Nowoczesny font Audiowide będzie idealny dla logo sklepu internetowego.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/7yk8cd7gw4fvvcr8kcgb/edit?industry=Furniture&amp;brand=Kultowe%20Meble">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-kultowe-meble-1x1-2400x2400-20220118-7yk8cd7gw4fvvcr8kcgb.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla sklepu meblowego o nazwie Kultowe Meble.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/7yk8cd7gw4fvvcr8kcgb/edit?industry=Furniture&amp;brand=Kultowe%20Meble" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Minimalistyczna ikona modnego fotela w eleganckiej bieli jest bardzo profesjonalna i przystępna co idealnie łączy się z czytelną, zaokrągloną czcionką Viga. Aby ożywić ten projekt i dodać mu indywidualizmu, zdecydowano się na jaskrawo-pomarańczowe tło, które oddaje nowoczesny, dynamiczny charakter firmy.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/v8bmmp9bv9ymjtc9c9gf/edit?brand=Kultowe%20Meble">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-kultowe-meble-1x1-2400x2400-20220117-v8bmmp9bv9ymjtc9c9gf.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla sklepu meblowego o nazwie Kultowe Meble.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/v8bmmp9bv9ymjtc9c9gf/edit?brand=Kultowe%20Meble" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>To modne logo przedstawiające meble w stylu mid-century idealnie prezentuje indywidualizm twojej firmy. Elegancka czcionka Cardo kontrastuje z solidnym okręgiem wokół grafiki, który pomaga przykuć uwagę. Ciemny odcień magenta reprezentuje ekskluzywność firmy oraz jej kreatywny, twórczy charakter.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/jwgcfj6bvmrxydj6k4ck/edit?industry=Adventure&amp;brand=Kultowe%20Meble">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-kultowe-meble-1x1-2400x2400-20220118-jwgcfj6bvmrxydj6k4ck.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla sklepu meblowego o nazwie Kultowe Meble.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/jwgcfj6bvmrxydj6k4ck/edit?industry=Adventure&amp;brand=Kultowe%20Meble" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Kanapa w stylu vintage oddaje artystyczny charakter ręcznego wykonywania mebli, a brązowa grafika symbolizuje przywiązanie do tradycji oraz solidność firmy. Minimalistyczny font PT Sans Caption świetnie dopełnia to ponadczasowe logo, które będzie idealne dla luksusowej firmy robiącej meble na zamówienie.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/hkqbfvk4kcg4qjd8djm6/edit?industry=Adventure&amp;brand=Kultowe%20Meble">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-kultowe-meble-1x1-2400x2400-20220118-hkqbfvk4kcg4qjd8djm6.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla sklepu meblowego o nazwie Kultowe Meble.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/hkqbfvk4kcg4qjd8djm6/edit?industry=Adventure&amp;brand=Kultowe%20Meble" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Para krzeseł, w których można się zrelaksować po długim dniu, tworzy bardzo przyjazną, kojącą atmosferę. Turkusowa ikona prezentuje firmę jako profesjonalną i godną zaufania. Jej odcień idealnie kontrastuje z ciemniejszą czcionką Rye, której dopracowane detale oddają perfekcjonizm twojej firmy.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/7kvdphkkjhrpwqgdykth/edit?industry=Furniture&amp;brand=Kultowe%20Meble">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-kultowe-meble-1x1-2400x2400-20220117-7kvdphkkjhrpwqgdykth.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla sklepu meblowego o nazwie Kultowe Meble.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/7kvdphkkjhrpwqgdykth/edit?industry=Furniture&amp;brand=Kultowe%20Meble" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Ikona świetnie zorganizowanego biurka komunikuje, że twój sklep pomoże wyposażyć zarówno domy, jak i biura. Kontrast profesjonalnej czerni z nowoczesną, energiczną pomarańczą świetnie eksponuje precyzję i elastyczność twojej firmy. Elegancka czcionka Cardo idealnie dopełnia obrazową grafikę logo.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/kvjvcd7p9dyxgrvdmvxd/edit?industry=Furniture&amp;brand=Kultowe%20Meble">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-kultowe-meble-1x1-2400x2400-20220118-kvjvcd7p9dyxgrvdmvxd.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla sklepu meblowego o nazwie Kultowe Meble.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/kvjvcd7p9dyxgrvdmvxd/edit?industry=Furniture&amp;brand=Kultowe%20Meble" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Minimalistyczna ikona fotela w stylu retro wygląda bardzo efektownie dzięki solidnym akcencie kolorystycznym. Granatowy okrąg kieruje uwagę klienta na oryginalny projekt mebla co trafnie oddaje unikatowość twojego asortymentu. Czcionka Lato o pogrubionych literach podkreśla rzetelność i solidność firmy.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/qtkh7pr99ccfxpv4htkw/edit?industry=Adventure&amp;brand=Kultowe%20Meble">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-kultowe-meble-1x1-2400x2400-20220118-qtkh7pr99ccfxpv4htkw.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo dla sklepu meblowego o nazwie Kultowe Meble.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/qtkh7pr99ccfxpv4htkw/edit?industry=Adventure&amp;brand=Kultowe%20Meble" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Ikona wygodnej, stylowej kanapy będzie idealna dla stacjonarnego sklepu meblowego. Lampa stojąca obok niej pomaga stworzyć wrażenie przytulnego wnętrza. Czarujący arbuzowy odcień ikony jest przyjazny i relaksujący, a kontrastujące, wielkie litery fontu Saira Condensed świetnie eksponują nazwę firmy.</p></td></tr></tbody></table></div></div></div><div
class="block block-promote"><div
class="card"><div
class="row"><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-wyposa%C5%BCenie-domu">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/Zarla-home-store-logos-5633x3726-2021023.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Logo: Wyposażenie domu" />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><p
class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-wyposa%C5%BCenie-domu">Logo: Wyposażenie domu</a></p><div
class="card-text">10 oszałamiających projektów logo dla twojego sklepu z wyposażeniem domu.</div></div></div></div></div></div></div></div><div
class="section-faq"><div
class="container"><h2 id=faq class="section-heading">FAQ:</h2><div
class="row"><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=jak-zaprojektowac-logo-dla-salonu-mebli class="question">Jak zaprojektować logo dla salonu mebli?</h3><div
class="answer"><ol><li>Zrób listę kilku haseł, które pomogą ci zdefiniować twoją firmę oraz jej ofertę.</li><li>Przyjrzyj się projektom logo dostępnym na rynku, aby uniknąć niepożądanych podobieństw.</li><li>Pomyśl o wizji twojego biznesu i spróbuj ją przekazać przy pomocy logo.</li><li>Użyj naszego <a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo">generatora logo</a>, aby stworzyć kilka ciekawych projektów.</li><li>Wypróbuj różne kombinacje kolorów, czcionek oraz kompozycji i wybierz tą, która najlepiej zaprezentuje twoją markę.</li><li>Wybrany projekt pobierz za darmo.</li></ol></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=skad-pobrac-darmowe-logo-dla-sklepu-meblowego class="question">Skąd pobrać darmowe logo dla sklepu meblowego?</h3><div
class="answer"><p>Możesz stworzyć, edytować i pobrać darmowe logo dla sklepu meblowego na Zarla. Wystarczy, że klikniesz „Edytuj” pod jednym z <a
href="#pomysly-na-logo-dla-sklepu-meblowego">naszych projektów</a> lub użyjesz naszego generatora logo.</p></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=jak-stworzyc-efektowne-logo-dla-sklepu-meblowego class="question">Jak stworzyć efektowne logo dla sklepu meblowego?</h3><div
class="answer"><ol><li>Przyjrzyj się projektom logo podobnych firm na rynku i znajdź oryginalne sposoby na przedstawienie tradycyjnych elementów.</li><li>Wybierz kilka ze swoich ulubionych projektów i zdefiniuj, co podoba ci się najbardziej w samych logo, a także markach, które firmują.</li><li>Pomyśl o swojej marce i zastanów się, co chcesz przekazać klientom przy pomocy swojego logo.</li><li>Stwórz ciekawe, oryginalne projekty logo przy pomocy naszego kreatora logo lub edytuj jeden z projektów, które znajdziesz w naszej kolekcji logo dla sklepu meblowego.</li></ol></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=jakie-sa-pomysly-na-logo-dla-firmy-sprzedajacej-drewniane-meble class="question">Jakie są pomysły na logo dla firmy sprzedającej drewniane meble?</h3><div
class="answer"><p>Wybierz wyrafinowany fiolet lub magenta, aby oddać ekskluzywny charakter twojej firmy. Pomarańcz i brąz oddadzą przyjazną, domową atmosferę i przywiązanie do tradycji, a błękit zaprezentuje profesjonalizm i rzetelność firmy. Font Rye pomoże ci stworzyć logo w czarującym stylu vintage, a nowoczesny Audiowide odzwierciedli innowacyjność biznesu.</p></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=jakie-sa-najlepsze-logo-sklepow-meblowych class="question">Jakie są najlepsze logo sklepów meblowych?</h3><div
class="answer"><ul><li>Ikea,</li><li>Gama,</li><li>Euforma,</li><li>Meble Diana,</li><li>Castorama,</li><li>Agata,</li><li>Kler,</li><li>Meblomak.</li></ul></div></div></div></div></div> <script type="application/ld+json">{"@context":"https://schema.org","@type":"FAQPage","mainEntity":[{"@type":"Question","name":"Jak zaprojektować logo dla salonu mebli?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<ol>\n<li>Zr\u00f3b list\u0119 kilku hase\u0142, kt\u00f3re pomog\u0105 ci zdefiniowa\u0107 twoj\u0105 firm\u0119 oraz jej ofert\u0119.<\/li>\n<li>Przyjrzyj si\u0119 projektom logo dost\u0119pnym na rynku, aby unikn\u0105\u0107 niepo\u017c\u0105danych podobie\u0144stw.<\/li>\n<li>Pomy\u015bl o wizji twojego biznesu i spr\u00f3buj j\u0105 przekaza\u0107 przy pomocy logo.<\/li>\n<li>U\u017cyj naszego <a href=\"https:\/\/www.zarla.com\/pl\/darmowy-kreator-logo\">generatora logo<\/a>, aby stworzy\u0107 kilka ciekawych projekt\u00f3w.<\/li>\n<li>Wypr\u00f3buj r\u00f3\u017cne kombinacje kolor\u00f3w, czcionek oraz kompozycji i wybierz t\u0105, kt\u00f3ra najlepiej zaprezentuje twoj\u0105 mark\u0119.<\/li>\n<li>Wybrany projekt pobierz za darmo.<\/li>\n<\/ol>\n"}},{"@type":"Question","name":"Skąd pobrać darmowe logo dla sklepu meblowego?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>Mo\u017cesz stworzy\u0107, edytowa\u0107 i pobra\u0107 darmowe logo dla sklepu meblowego na Zarla. Wystarczy, \u017ce klikniesz \u201eEdytuj\u201d pod jednym z <a href=\"#pomysly-na-logo-dla-sklepu-meblowego\">naszych projekt\u00f3w<\/a> lub u\u017cyjesz naszego generatora logo.<\/p>\n"}},{"@type":"Question","name":"Jak stworzyć efektowne logo dla sklepu meblowego?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<ol>\n<li>Przyjrzyj si\u0119 projektom logo podobnych firm na rynku i znajd\u017a oryginalne sposoby na przedstawienie tradycyjnych element\u00f3w.<\/li>\n<li>Wybierz kilka ze swoich ulubionych projekt\u00f3w i zdefiniuj, co podoba ci si\u0119 najbardziej w samych logo, a tak\u017ce markach, kt\u00f3re firmuj\u0105.<\/li>\n<li>Pomy\u015bl o swojej marce i zastan\u00f3w si\u0119, co chcesz przekaza\u0107 klientom przy pomocy swojego logo.<\/li>\n<li>Stw\u00f3rz ciekawe, oryginalne projekty logo przy pomocy naszego kreatora logo lub edytuj jeden z projekt\u00f3w, kt\u00f3re znajdziesz w naszej kolekcji logo dla sklepu meblowego.<\/li>\n<\/ol>\n"}},{"@type":"Question","name":"Jakie są pomysły na logo dla firmy sprzedającej drewniane meble?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>Wybierz wyrafinowany fiolet lub magenta, aby odda\u0107 ekskluzywny charakter twojej firmy. Pomara\u0144cz i br\u0105z oddadz\u0105 przyjazn\u0105, domow\u0105 atmosfer\u0119 i przywi\u0105zanie do tradycji, a b\u0142\u0119kit zaprezentuje profesjonalizm i rzetelno\u015b\u0107 firmy. Font Rye pomo\u017ce ci stworzy\u0107 logo w czaruj\u0105cym stylu vintage, a nowoczesny Audiowide odzwierciedli innowacyjno\u015b\u0107 biznesu.<\/p>\n"}},{"@type":"Question","name":"Jakie są najlepsze logo sklepów meblowych?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<ul>\n<li>Ikea, <\/li>\n<li>Gama, <\/li>\n<li>Euforma,<\/li>\n<li>Meble Diana, <\/li>\n<li>Castorama, <\/li>\n<li>Agata,<\/li>\n<li>Kler, <\/li>\n<li>Meblomak.<\/li>\n<\/ul>\n"}}]}</script> <div
class="section-related-post"><div
class="container"><h2 class="section-heading">Podobne Treści</h2><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-naprawa-mebli">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-furniture-repair-logos-4500x3000-20220217.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Różnorodne krzesła w pracowni zajmującej się naprawą mebli." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-naprawa-mebli">Logo: Naprawa mebli</a></h3><div
class="card-text">10 atrakcyjnych projektów logo dla biznesu zajmującego się naprawą mebli.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-drzwi">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/Zarla-Door-Logos-2400x2400-20220517.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Żółte i niebieskie drzwi wejściowe." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-drzwi">Logo: Drzwi</a></h3><div
class="card-text">10 solidnych projektów logo z drzwiami dla twojej firmy.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-o%C5%9Bwietlenie">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-lighting-logos-4608x3072-2021022.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Sklepu z oświetleniem wypełniony kolorowymi, orientalnymi lampami." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-o%C5%9Bwietlenie">Logo: Oświetlenie</a></h3><div
class="card-text">10 błyskotliwych projektów logo dla twojej firmy specjalizującej się w oświetleniu.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-po%C5%9Bciel">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-bedding-logos-5922x3953-20220413.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Łóżko z beżową ramą zaścielone białą pościelą." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-po%C5%9Bciel">Logo: Pościel</a></h3><div
class="card-text">10 harmonijnych projektów logo dla twojej firmy sprzedającej pościel.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-dla-antykwariatu">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-antique-logos-5050x3367-20220211.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Stary telefon z tarczą numerową na drewnianym stole w antykwariacie." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-dla-antykwariatu">Logo dla antykwariatu</a></h3><div
class="card-text">20 eleganckich projektów logo dla twojego antykwariatu.</div></div></div></div></div></main> <script type="application/ld+json">{"@context":"https://schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-dla-sklepu-meblowego","name":"Logo dla sklepu meblowego + Darmowy Kreator Logo"},"headline":"Logo dla sklepu meblowego + Darmowy Kreator Logo","description":"10 inspirujących projektów logo dla twojego sklepu meblowego.","image":["https://www.zarla.com/images/zarla-furniture-logos-3840x2563-20210728.jpeg?crop=1:1,smart&width=1200&dpr=2","https://www.zarla.com/images/zarla-furniture-logos-3840x2563-20210728.jpeg?crop=4:3,smart&width=1200&dpr=2","https://www.zarla.com/images/zarla-furniture-logos-3840x2563-20210728.jpeg?crop=16:9,smart&width=1200&dpr=2"],"datePublished":"2021-06-30T11:00:00-05:00","dateModified":"2024-05-09T12:34:29-05:00","author":{"@type":"Person","name":"Natalia Śmigielska","url":"https://www.zarla.com/pl/współautorzy/natalia-śmigielska"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"Zarla","url":"https://www.zarla.com","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https://www.zarla.com/static/zarla-logo-200x60-20210225.png"}}}</script> <footer
class="footer"><div
class="container"><div
class="row"><div
class="col-md-6 col-lg-5 footer-info"><div
class="footer-brand">
<a
class="footer-logo without-title" href="/pl">
<img
class="footer-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/static/zarla-logo-200x60-20210225.svg" width="200" height="60" alt="Zarla Logo" /><div
class="footer-group"></div>
</a></div></div><div
class="col-md-6 col-lg-3"><p
class="footer-category">Język</p><ul
class="footer-menu list-unstyled"><li><a
href="https://www.zarla.com/guides/furniture-logos">English</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/es/gu%C3%ADas/logos-para-muebler%C3%ADas">Español</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/it/guide/loghi-per-negozi-di-mobili">Italiano</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/fr/guides/logos-de-meuble">Français</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/de/leitf%C3%A4den/m%C3%B6bel-logos">Deutsch</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/br/guias/logotipos-para-lojas-de-m%C3%B3veis">Português (Brasil)</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/nl/handleidingen/meubilair-logos">Nederlands</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/mobilya-logolar%C4%B1">Türkçe</a></li><li
class="current" style="color: #3041c4;">Polski</li><li><a
href="https://www.zarla.com/id/panduan/logo-furniture">Bahasa Indonesia</a></li></ul></div><div
class="col-md-6 col-lg-3 "><p
class="footer-category">Zasoby</p><ul
class="footer-menu list-unstyled"><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/projekty-logo">
Projekty Logo
</a></li><li>
<a
href="/pl">
Kreator stron internetowych AI
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo">
Darmowy kreator logo
</a></li><li>
<a
href="mailto:hello%40zarla.com">
hello@zarla.com
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/regulamin">
Regulamin
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/polityka-praw-autorskich">
Polityka Praw Autorskich
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/polityka-prywatno%C5%9Bci">
Polityka Prywatności
</a></li></ul></div></div></div><div
class="footer-bottom"><div
class="container"><p
class="footer-copyright">© 2024 Zarla Inc.</p></div></div></footer><div
class="cta-sticky-footer js-cta-sticky-footer">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo?utm_source=zarla&amp;utm_medium=internal&amp;utm_campaign=zd-guideslogos-stickybottom&amp;utm_term=pl-startdesigningacustomlogo-20240613"
class="btn btn-primary"
>
Zacznij projektować własne logo
</a></div> <script async src="/scripts/custom-20240618.js"></script> <!--#minify preserve 2024-07-26T15:16:53Z--><!--#minify end preserve-->
</body></html>