<!DOCTYPE html><html
lang="pl-PL"><head><meta
charset="utf-8" /> <script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-DWG06X4WML"></script> <script>window.dataLayer=window.dataLayer||[];function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js',new Date());gtag('config','G-DWG06X4WML');</script> <title>Logo z choinką + Darmowy Kreator Logo</title><meta
name="description" content="15 ślicznych projektów logo z choinką dla twojej firmy." /><meta
property="og:title" content="Logo z choinką + Darmowy Kreator Logo" /><meta
property="og:description" content="15 ślicznych projektów logo z choinką dla twojej firmy." /><link
rel="stylesheet" type="text/css" href="/styles/main-20240614f.min.css"><meta
property="og:site_name" content="Zarla" /><meta
property="og:url" content="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-z-choink%C4%85"><meta
property="og:type" content="website"><meta
property="og:locale" content="pl-PL"><meta
property="og:image" content="https://www.zarla.com/images/Zarla-christmas-tree-logos-2400x2400-20230921.jpeg?crop=40:21,smart&width=1200&dpr=2" /><meta
property="og:image:width" content='1200' /><meta
property="og:image:height" content='630' /><meta
property="og:image:type" content='image/jpeg' /><link
rel="canonical" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-z-choink%C4%85"><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/guides/christmas-tree-logos" hreflang="x-default" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/guides/christmas-tree-logos" hreflang="en" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/es/gu%C3%ADas/logos-con-arboles-de-navidad" hreflang="es" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/fr/guides/logos-de-sapin-de-no%C3%ABl" hreflang="fr" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-z-choink%C4%85" hreflang="pl-PL" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/id/panduan/logo-pohon-natal" hreflang="id-ID" /><link
rel="preload" href="/assets/fonts/worksansregular-20200813.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin><link
rel="preload" href="/assets/fonts/worksansbold-20200813.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin><meta
name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1" /><meta
name="format-detection" content="telephone=no" /><meta
name="theme-color" content="#ffffff" /><link
rel="icon" href="https://www.zarla.com/assets/images/zarla-favicon-20201013.ico" sizes="48x48" ><link
rel="icon" href="https://www.zarla.com/static/zarla-favicon-816x816-20201016.svg" sizes="any" type="image/svg+xml" ><link
rel="apple-touch-icon" href="https://www.zarla.com/static/zarla-favicon-apple-touch-icon-20201013.png" /><link
rel="manifest" href="https://www.zarla.com/static/zarla-manifest-20211103.json" /> <script type="text/javascript">window.heapReadyCb=window.heapReadyCb||[],window.heap=window.heap||[],heap.load=function(e,t){window.heap.envId=e,window.heap.clientConfig=t=t||{},window.heap.clientConfig.shouldFetchServerConfig=!1;var a=document.createElement("script");a.type="text/javascript",a.async=!0,a.src="https://cdn.us.heap-api.com/config/"+e+"/heap_config.js";var r=document.getElementsByTagName("script")[0];r.parentNode.insertBefore(a,r);var n=["init","startTracking","stopTracking","track","resetIdentity","identify","getSessionId","getUserId","getIdentity","addUserProperties","addEventProperties","removeEventProperty","clearEventProperties","addAccountProperties","addAdapter","addTransformer","addTransformerFn","onReady","addPageviewProperties","removePageviewProperty","clearPageviewProperties","trackPageview"],i=function(e){return function(){var t=Array.prototype.slice.call(arguments,0);window.heapReadyCb.push({name:e,fn:function(){heap[e]&&heap[e].apply(heap,t)}})}};for(var p=0;p<n.length;p++)heap[n[p]]=i(n[p])};heap.load("233246477");</script> </head><body
class="guideEntries"><header
class="header"><div
class="container"><nav
class="navbar navbar-expand-lg"><div
class="navbar-brand">
<a
class="navbar-logo" href="/pl">
<img
class="navbar-pic " src="https://www.zarla.com/static/zarla-logo-200x60-20210225.svg" width="200" height="60" alt="Zarla Logo" />
</a></div>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo"
class="btn btn-primary cta-nav
"
>
Darmowy kreator logo
</a></nav></div><div
class="indicator"><div
class="indicator-position js-indicator-position"></div></div></header><main
class="entry entry-is-guide section-guideEntries"><div
class="section-banner"><div
class="narrow-container"><div
class="section-breadcrumb"><ol
class="breadcrumb"><li
class="breadcrumb-item"><a
href="https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki">Wskazówki</a></li><li
class="breadcrumb-item"><a
href="https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki/galeria-logo">Projekty Logo</a></li><li
class="breadcrumb-item"><a
href="https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki/galeria-logo/wed%C5%82ug-rodzaju">Według Rodzaju</a></li></ol></div> <script type="application/ld+json">{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Wskazówki","item":"https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Projekty Logo","item":"https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki/galeria-logo"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Według Rodzaju","item":"https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki/galeria-logo/wed%C5%82ug-rodzaju"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Logo z choinką + Darmowy Kreator Logo","item":"https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-z-choink%C4%85"}]}</script> <div
class="card card-featured"><h1 class="card-title">
Logo z choinką + Darmowy Kreator Logo</h1><div
class="card-body"><div
class="card-text card-text-prebyline">15 ślicznych projektów logo z choinką dla twojej firmy.</div><div
class="card-byline"><div
class="card-byline-image">
<img
class="lazyload"
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-natalia-smigielska-800x800-2024057.webp?crop=1:1,smart&width=80&dpr=2"
width="80"
height="80"
alt="Natalia Śmigielska"
/></div><div
class="card-byline-details">
<span> <a
class="card-byline-author" href="https://www.zarla.com/pl/współautorzy/natalia-śmigielska">Natalia Śmigielska</a>,</span>
<span
class="card-byline-date">3 cze 2024</span><div
class="card-byline-bio">
Natalia Śmigielska jest copywriterką w Zarla. Ukończyła studia biznesowe we Florencji. Posiada doświadczenie w budowaniu wizerunku marki i tworzeniu strategii marketingowych.</div></div></div></div><div
class="card-image-holder"><div
class="card-preview">
<picture>
<source
srcset="https://www.zarla.com/images/Zarla-christmas-tree-logos-2400x2400-20230921.jpeg?crop=2:1,smart&width=372 1x, https://www.zarla.com/images/Zarla-christmas-tree-logos-2400x2400-20230921.jpeg?crop=2:1,smart&width=372&dpr=2 2x"
media="(max-width: 412px)"
/>
<source
srcset="https://www.zarla.com/images/Zarla-christmas-tree-logos-2400x2400-20230921.jpeg?crop=2:1,smart&width=535 1x, https://www.zarla.com/images/Zarla-christmas-tree-logos-2400x2400-20230921.jpeg?crop=2:1,smart&width=535&dpr=2 2x"
media="(max-width: 575px)"
/>
<source
srcset="https://www.zarla.com/images/Zarla-christmas-tree-logos-2400x2400-20230921.jpeg?crop=2:1,smart&width=727 1x, https://www.zarla.com/images/Zarla-christmas-tree-logos-2400x2400-20230921.jpeg?crop=2:1,smart&width=727&dpr=2 2x"
media="(max-width: 767px)"
/>
<img
class="card-pic"
srcset="https://www.zarla.com/images/Zarla-christmas-tree-logos-2400x2400-20230921.jpeg?crop=2:1,smart&width=730&dpr=2 2x"
src="https://www.zarla.com/images/Zarla-christmas-tree-logos-2400x2400-20230921.jpeg?crop=2:1,smart&width=730"
width="730"
height="365"
alt="Pięknie udekorowana choinka rozświetlająca pokój ze zgaszonym światłem."
/>
</picture></div></div><div
class="block-intro-text"><p>Choinki przywodzą na myśl pięknie udekorowane drzewka bożonarodzeniowe oraz zachwycające zimowe krajobrazy; są także symbolem światła, nadziei oraz odradzania się. Logo z tym motywem najlepiej sprawdzi się dla firm związanych z okresem świątecznym lub outdoorem. Zobacz nasze propozycje poniżej lub użyj <a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo">darmowego kreatora logo z choinką</a>.</p></div></div></div></div><div
class="section-content"><div
class="container"><div
class="narrow-container"><div
class="block block-image-table with-mobile"><h2 id=pomysly-na-logo-z-choinka>Pomysły na logo z choinką:</h2><div
class="table-wrapper"><div
class="table-responsive"><table
class="table"><tbody><tr><th><p>Logo</p></th><th><p>Opis</p></th></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/cgqrxkj79b868c6g97dk/edit?industry=christmas%20tree&amp;brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-sosna-i-wierk-1x1-2400x2400-20230924-cgqrxkj79b868c6g97dk.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Choinka – logo dla firmy o nazwie Sosna i Świerk.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/cgqrxkj79b868c6g97dk/edit?industry=christmas%20tree&amp;brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Choinki udekorowane ozdobami w kształcie gwiazdek przywodzą na myśl radosną atmosferę świąt oraz pięknie pachnące drzewa iglaste – w połączeniu z elegancką, atrakcyjną czcionką Cardo wspaniale zaprezentują się w stylowym brandingu. Soczysta zieleń jest kolorem harmonii i odrodzenia – idealnie wpisuje się w roślinny motyw logo.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/m8jpfphpfpy9th8w6g97/edit?industry=Christmas&amp;brand=+Sosna%20i%20%C5%9Awierk">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-sosna-i-wierk-1x1-2400x2400-20230924-m8jpfphpfpy9th8w6g97.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Choinka – logo dla firmy o nazwie Sosna i Świerk.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/m8jpfphpfpy9th8w6g97/edit?industry=Christmas&amp;brand=+Sosna%20i%20%C5%9Awierk" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Czerwień, zieleń i biel to zestawienie, które od razu przywodzi na myśl Boże Narodzenie – jako symbole miłości, relaksu i optymizmu idealnie wpisują się w idylliczną atmosferę tego wyjątkowego okresu. Drzewko otoczone światełkami wskazuje na sprzedaż ozdób choinkowych, a przebojowy font Alegreya Sans SC – na ich fajny design.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/vrvp9f76xg3kkqxxfkwt/edit?brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-sosna-i-wierk-1x1-2400x2400-20230924-87mt344y6wbmfwbtcb8t.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Choinka – grafika drzew iglastych w logo firmy o nazwie Sosna i Świerk.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/vrvp9f76xg3kkqxxfkwt/edit?brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Profesjonalny font Libre Franklin stanowi solidną podstawę tego rustykalnego projektu. Brąz, symbolizujący tradycję, domowe ciepło i nostalgię dawnych lat, budzi skojarzenia z przyjemnie spędzonym czasem w gronie bliskich. Ikona drewnianej chatki stojącej pośród gęstego lasu iglastego przywodzi na myśl ferie zimowe w górach.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/qj77kjdrc7fxqrw63ppx/edit?industry=Christmas&amp;brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-sosna-i-wierk-1x1-2400x2400-20230925-qj77kjdrc7fxqrw63ppx.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Choinka – logo dla firmy o nazwie Sosna i Świerk.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/qj77kjdrc7fxqrw63ppx/edit?industry=Christmas&amp;brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Dopracowana w detalu ikona choinki i renifera idealnie dopełni branding biznesu działającego w okresie świątecznym. Głęboka zieleń przypomina barwę drzew iglastych, a biel – kolor świeżego śniegu; to duo wspaniale wpisuje się w zimowy motyw kompozycji. Retro czcionka Righteous dodaje logo ponadczasowego uroku i elegancji.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/jtpbk9qvfymf6g7g83jj/edit?brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-sosna-i-wierk-1x1-2400x2400-20230924-tvm349kc8vbgbh4pvfvm.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Choinka – logo dla firmy o nazwie Sosna i Świerk.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/jtpbk9qvfymf6g7g83jj/edit?brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Oryginalny złocistokarmelowy kolor przywodzi na myśl przepyszne słodkości i lśniące ornamenty – w połączeniu z grafiką dekoracji świątecznych idealnie wypromuje sklep z bogatą ofertą gwiazdkowych akcesoriów, m.in. ozdób na choinkę czy foremek do pierniczków. Wyrazisty font Alegreya Sans SC w czerni świetnie uwydatnia nazwę firmy.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/r9tm78jtk6q9mmh4r8pm/edit?brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-sosna-i-wierk-1x1-2400x2400-20230924-wb83gt97bhxcytbywtgt.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Choinka – grafika drzew iglastych w logo firmy o nazwie Sosna i Świerk.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/r9tm78jtk6q9mmh4r8pm/edit?brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Mocny font Blinker stanowi solidną podstawę tego logo – gwarantuje, że nazwa twojej firmy będzie widoczna także w mniejszych formatach i z większych odległości. Różne odcienie niebieskiego budzą skojarzenia z mroźnymi temperaturami, a krajobraz gór wyłaniających się zza choinek może sugerować biznes związany z turystyką zimową.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/vbhxqvvfkmqmjgqkgdww/edit?brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-sosna-i-wierk-1x1-2400x2400-20230924-cm7qph48gxv9cpkm68tw.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Choinka – logo dla firmy o nazwie Sosna i Świerk.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/vbhxqvvfkmqmjgqkgdww/edit?brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Grafika łosia wędrującego między drzewami wspaniale eksponuje piękno przyrody – zachęci odbiorców do spędzania czasu na łonie natury, nawet podczas chłodniejszych miesięcy. Kolor iglasty nawiązuje do wiecznie zielonych choinek, zdobiących krajobrazy przez cały roku. Minimalistyczny font Oswald uwydatnia profesjonalizm logo.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/bqqfwjp4mtjdrx4bx97q/edit?brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-sosna-i-wierk-1x1-2400x2400-20230924-jk3ktgk7yq4b4v4mtxy3.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Choinka – logo dla firmy o nazwie Sosna i Świerk.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/bqqfwjp4mtjdrx4bx97q/edit?brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Czerń jest barwą ekskluzywności i szyku – w połączeniu z bielą tworzy ponadczasowe duo, które gwarantuje, że twoje logo pozostanie modne na długo. Gustowna kolorystyka nadaje świątecznej ikonie choinki luksusowego wydźwięku, co zasugeruje ofertę premium. Wyrazista czcionka Libre Franklin świetnie uwydatnia nazwę marki.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/xw7yp7t8t38mhdryck7c/edit?brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-sosna-i-wierk-1x1-2400x2400-20230924-mvr4g3wrv6wpcxc4ktr3.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Choinka – grafika drzew iglastych w logo firmy o nazwie Sosna i Świerk.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/xw7yp7t8t38mhdryck7c/edit?brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Współczesna czcionka Staatliches oraz granat – symbol wieloletniego doświadczenia, bezpieczeństwa i profesjonalizmu – pomogą ci zbudować wizerunek godnej zaufania firmy. Przedstawione w detalu drzewa iglaste świetnie zaprezentują się w logo wielu różnych biznesów – od plantacji choinek po markę outdoorową czy pole namiotowe.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/b7chf8ptfcwwrrxkrk9k/edit?brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-sosna-i-wierk-1x1-2400x2400-20230924-mf7wqwgd7d4rrpj4m9qg.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Choinka – grafika drzew iglastych w logo firmy o nazwie Sosna i Świerk.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/b7chf8ptfcwwrrxkrk9k/edit?brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Zamknięte w prostokątnej ramie choinki są bardzo uniwersalnym wyborem – jako symbol życia i natury świetnie zaprezentują się w brandingu sprawdzonej marki m.in. z branży outdoorowej czy ogrodniczej. Ostry kontrast zielni i grafitu przyciągnie wzrok odbiorców, a czytelna czcionka Rubik doskonale uwydatni nazwę twojej firmy.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/yfxtrjcptqrjyrf6twpd/edit?industry=Christmas&amp;brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-sosna-i-wierk-1x1-2400x2400-20230924-yfxtrjcptqrjyrf6twpd.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Choinka – logo dla firmy o nazwie Sosna i Świerk.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/yfxtrjcptqrjyrf6twpd/edit?industry=Christmas&amp;brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Szkarłatna czerwień symbolizuje wyrafinowanie i królewskość – idealnie dopełni logo luksusowej marki z niepowtarzalną ofertą. Ikona kuli śnieżnej z choinką i reniferami przywodzi na myśl zachwycające dekoracje świąteczne, a pogrubiona czcionka Anton sprawia, że nazwa twojej firmy nie zginie na tle efektownej grafiki.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/ht6c36m9t3w6rq6dm3g4/edit?industry=Outdoor&amp;brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-sosna-i-wierk-1x1-2400x2400-20230924-ht6c36m9t3w6rq6dm3g4.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Choinka – grafika drzew iglastych w logo firmy o nazwie Sosna i Świerk.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/ht6c36m9t3w6rq6dm3g4/edit?industry=Outdoor&amp;brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Wydatna czcionka Lato stanowi solidną podstawę dla tej ciekawej kompozycji. Ikona zamkniętych w róży wiatrów drzew iglastych może sugerować biznes związany z podróżami lub outdoorem, m.in. markę plecaków turystycznych czy odzieży myśliwskiej. Ciemny granat, symbolizujący bezpieczeństwo, przywodzi na myśl noce pod gołym niebem.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/xt8hyc3fqxmdgkwyqj43/edit?industry=Christmas&amp;brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-sosna-i-wierk-1x1-2400x2400-20230924-xt8hyc3fqxmdgkwyqj43.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Choinka – logo dla firmy o nazwie Sosna i Świerk.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/xt8hyc3fqxmdgkwyqj43/edit?industry=Christmas&amp;brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Ułożone pod choinką, przepiękne upominki przywodzą na myśl radość z obdarowywania bliskich – takie logo idealnie sprawdzi się m.in. dla stoiska pakującego prezenty. Połączenie iglastej zieleni i czerwieni perfekcyjnie wpisuje się w bożonarodzeniowy motyw kompozycji, a tradycyjna czcionka Alice dodaje jej starodawnego czaru.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/t4vpt9pf84m9dtmjt9br/edit?industry=Sleepwear&amp;brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-sosna-i-wierk-1x1-2400x2400-20230929-t4vpt9pf84m9dtmjt9br.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Choinka – grafika drzew iglastych w logo firmy o nazwie Sosna i Świerk.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/t4vpt9pf84m9dtmjt9br/edit?industry=Sleepwear&amp;brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Magiczny fiolet – kolor mistycyzmu, sekretów oraz intuicji – przywodzi na myśl tajemnice wszechświata. Harmonijna grafika choinek pod nocnym niebem budzi skojarzenia z wycieczkami pod namiot oraz relaksującą wonią drzew iglastych. Profesjonalna, czytelna czcionka Josefin Sans pomoże wzbudzić zaufanie potencjalnych klientów.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/wt3x8vh9hb3rbbkvrxkw/edit?brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-sosna-i-wierk-1x1-2400x2400-20230924-y79mjw9hjvt9m4x96frt.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Choinka – logo dla firmy o nazwie Sosna i Świerk.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/wt3x8vh9hb3rbbkvrxkw/edit?brand=Sosna%20i%20%C5%9Awierk" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Digitalowa czcionka Krona One wygląda bardzo nowocześnie – w połączeniu z okrągłym kształtem ikony świetnie zaprezentuje się online, m.in. na profilach w social mediach. Zieleń – kolor spokoju oraz nadziei – pięknie eksponuje ilustrację choinki i śnieżynek. To logo sprawdzi się idealnie dla firm działających w okresie zimowym.</p></td></tr></tbody></table></div></div></div><div
class="block block-promote"><div
class="card"><div
class="row"><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-%C5%9Bwi%C4%85teczne">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-christmas-logos-3840x2562-20230523.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Logo świąteczne" />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><p
class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-%C5%9Bwi%C4%85teczne">Logo świąteczne</a></p><div
class="card-text">10 oszałamiających projektów logo świątecznych dla twojej firmy.</div></div></div></div></div></div></div></div><div
class="section-faq"><div
class="container"><h2 id=faq class="section-heading">FAQ:</h2><div
class="row"><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=jak-zaprojektowac-logo-z-choinka-swiateczna class="question">Jak zaprojektować logo z choinką świąteczną?</h3><div
class="answer"><ol><li>Zdefiniuj specjalizację swojego biznesu oraz to, co wyróżnia go na tle konkurencji.</li><li>Zrób research istniejących projektów z motywem choinki, aby poszukać inspiracji.</li><li>Użyj <a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo">generatora logo</a> i wybierz kilka ciekawych kompozycji do spersonalizowania.</li><li>Poeksperymentuj z różnymi zestawieniami świątecznych ikon, radosnych kolorów i wydatnych czcionek.</li><li>Zaprezentuj gotowe projekty rodzinie oraz przyjaciołom i wspólnie wybierzcie najlepszy z nich.</li></ol></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=gdzie-znalezc-logo-z-choinka-do-druku class="question">Gdzie znaleźć logo z choinką do druku?</h3><div
class="answer"><p>Na Zarla stworzyliśmy dla ciebie <a
href="#pomysly-na-logo-z-choinka">kolekcję logo z choinką</a>, która zawiera mnóstwo projektów do spersonalizowania i pobrania w formacie wektorowym – idealnym do druku. Rozmiar takich plików możesz zmieniać dowolnie bez obaw o utratę jakości, co sprawia, że spokojnie umieścisz logo na wizytówkach, szyldach, a nawet billboardach.</p></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=co-symbolizuje-choinka-w-logo class="question">Co symbolizuje choinka w logo?</h3><div
class="answer"><p>Choinka to symbol światła, nadziei i życia – jako roślina wiecznie zielona jest także kojarzona z trwaniem i odradzaniem się. Drzewko świąteczne to znak rozpoznawczy Gwiazdki, dlatego wykorzystana w logo często wskazuje na biznes związany z Bożym Narodzeniem. Z kolei iglaki bez ozdób przywodzą na myśl gęste lasy i mogą sugerować branżę outdoorową.</p></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=jakie-sa-pomysly-na-logo-z-choinka class="question">Jakie są pomysły na logo z choinką?</h3><div
class="answer"><ul><li>Biała choinka na kontrastującym tle, np. w iglastej zieleni,</li><li>Kula śnieżna z choinką i reniferami,</li><li>Choinka bożonarodzeniowa otoczona światełkami,</li><li>Łoś spacerujący pośród drzew iglastych,</li><li>Choinka ozdobiona gwiazdkami i śnieżynkami,</li><li>Drzewko świąteczne otoczone prezentami,</li><li>Choinki zamknięte w róży wiatrów,</li><li>Chatka w otoczeniu gęstego lasu iglastego.</li></ul></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=skad-pobrac-darmowe-logo-z-choinka-w-formacie-png class="question">Skąd pobrać darmowe logo z choinką w formacie PNG?</h3><div
class="answer"><p>Możesz stworzyć, edytować i pobrać darmowe logo z choinką na Zarla. Wystarczy, że klikniesz „Edytuj” pod jednym z naszych projektów lub użyjesz naszego kreatora logo. Gotowy projekt pobierzesz w formacie PNG za darmo.</p></div></div></div></div></div> <script type="application/ld+json">{"@context":"https://schema.org","@type":"FAQPage","mainEntity":[{"@type":"Question","name":"Jak zaprojektować logo z choinką świąteczną?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<ol>\n<li>Zdefiniuj specjalizacj\u0119 swojego biznesu oraz to, co wyr\u00f3\u017cnia go na tle konkurencji. <\/li>\n<li>Zr\u00f3b research istniej\u0105cych projekt\u00f3w z motywem choinki, aby poszuka\u0107 inspiracji.<\/li>\n<li>U\u017cyj <a href=\"https:\/\/www.zarla.com\/pl\/darmowy-kreator-logo\">generatora logo<\/a> i wybierz kilka ciekawych kompozycji do spersonalizowania.<\/li>\n<li>Poeksperymentuj z r\u00f3\u017cnymi zestawieniami \u015bwi\u0105tecznych ikon, radosnych kolor\u00f3w i wydatnych czcionek.<\/li>\n<li>Zaprezentuj gotowe projekty rodzinie oraz przyjacio\u0142om i wsp\u00f3lnie wybierzcie najlepszy z nich.<\/li>\n<\/ol>\n"}},{"@type":"Question","name":"Gdzie znaleźć logo z choinką do druku?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>Na Zarla stworzyli\u015bmy dla ciebie <a href=\"#pomysly-na-logo-z-choinka\">kolekcj\u0119 logo z choink\u0105<\/a>, kt\u00f3ra zawiera mn\u00f3stwo projekt\u00f3w do spersonalizowania i pobrania w formacie wektorowym \u2013 idealnym do druku. Rozmiar takich plik\u00f3w mo\u017cesz zmienia\u0107 dowolnie bez obaw o utrat\u0119 jako\u015bci, co sprawia, \u017ce spokojnie umie\u015bcisz logo na wizyt\u00f3wkach, szyldach, a nawet billboardach.<\/p>\n"}},{"@type":"Question","name":"Co symbolizuje choinka w logo?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>Choinka to symbol \u015bwiat\u0142a, nadziei i \u017cycia \u2013 jako ro\u015blina wiecznie zielona jest tak\u017ce kojarzona z trwaniem i odradzaniem si\u0119. Drzewko \u015bwi\u0105teczne to znak rozpoznawczy Gwiazdki, dlatego wykorzystana w logo cz\u0119sto wskazuje na biznes zwi\u0105zany z Bo\u017cym Narodzeniem. Z kolei iglaki bez ozd\u00f3b przywodz\u0105 na my\u015bl g\u0119ste lasy i mog\u0105 sugerowa\u0107 bran\u017c\u0119 outdoorow\u0105.<\/p>\n"}},{"@type":"Question","name":"Jakie są pomysły na logo z choinką?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<ul>\n<li>Bia\u0142a choinka na kontrastuj\u0105cym tle, np. w iglastej zieleni, <\/li>\n<li>Kula \u015bnie\u017cna z choink\u0105 i reniferami, <\/li>\n<li>Choinka bo\u017conarodzeniowa otoczona \u015bwiate\u0142kami, <\/li>\n<li>\u0141o\u015b spaceruj\u0105cy po\u015br\u00f3d drzew iglastych, <\/li>\n<li>Choinka ozdobiona gwiazdkami i \u015bnie\u017cynkami, <\/li>\n<li>Drzewko \u015bwi\u0105teczne otoczone prezentami, <\/li>\n<li>Choinki zamkni\u0119te w r\u00f3\u017cy wiatr\u00f3w, <\/li>\n<li>Chatka w otoczeniu g\u0119stego lasu iglastego.<\/li>\n<\/ul>\n"}},{"@type":"Question","name":"Skąd pobrać darmowe logo z choinką w formacie PNG?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>Mo\u017cesz stworzy\u0107, edytowa\u0107 i pobra\u0107 darmowe logo z choink\u0105 na Zarla. Wystarczy, \u017ce klikniesz \u201eEdytuj\u201d pod jednym z naszych projekt\u00f3w lub u\u017cyjesz naszego kreatora logo. Gotowy projekt pobierzesz w formacie PNG za darmo.<\/p>\n"}}]}</script> <div
class="section-related-post"><div
class="container"><h2 class="section-heading">Podobne Treści</h2><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-drzewo">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/Zarla-tree-logos-5454x3631-2023021.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Rozrośnięte, wiekowe drzewa liściaste." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-drzewo">Logo: Drzewo</a></h3><div
class="card-text">20 fantastycznych projektów logo z grafiką drzewa.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-szk%C3%B3%C5%82ka-ro%C5%9Blin">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/Zarla-plant-nursery-logos.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Kobieta dbająca o swoje rośliny zakupione w szkółce roślin." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-szk%C3%B3%C5%82ka-ro%C5%9Blin">Logo: Szkółka roślin</a></h3><div
class="card-text">10 fenomenalnych projektów logo dla twojej szkółki roślin.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-le%C5%9Bne">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-forestry-logos-6000x4000-2022014.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Mężczyzna przyglądający się krajobrazowi leśnemu." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-le%C5%9Bne">Logo leśne</a></h3><div
class="card-text">10 pięknych projektów logo leśnych dla twojego biznesu.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-plenerowe">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/Zarla-outdoor-logos-5472x3080-2021021.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Ścieżka otoczona drzewami będąca świetnym miejscem na wydarzenia plenerowe." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-plenerowe">Logo plenerowe</a></h3><div
class="card-text">20 kreatywnych projektów logo plenerowych dla twojej firmy.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-dekoracje-%C5%9Bwi%C4%85teczne">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-christmas-store-logo-ideas-5472x3648-20210128.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Kula śnieżna z rodziną bałwanków zaprezentowana na wystawie w sklepie z dekoracjami świątecznymi." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-dekoracje-%C5%9Bwi%C4%85teczne">Logo: Dekoracje świąteczne</a></h3><div
class="card-text">10 zjawiskowych projektów logo dla firmy sprzedającej dekoracje świąteczne.</div></div></div></div></div></main> <script type="application/ld+json">{"@context":"https://schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-z-choink%C4%85","name":"Logo z choinką + Darmowy Kreator Logo"},"headline":"Logo z choinką + Darmowy Kreator Logo","description":"15 ślicznych projektów logo z choinką dla twojej firmy.","image":["https://www.zarla.com/images/Zarla-christmas-tree-logos-2400x2400-20230921.jpeg?crop=1:1,smart&width=1200&dpr=2","https://www.zarla.com/images/Zarla-christmas-tree-logos-2400x2400-20230921.jpeg?crop=4:3,smart&width=1200&dpr=2","https://www.zarla.com/images/Zarla-christmas-tree-logos-2400x2400-20230921.jpeg?crop=16:9,smart&width=1200&dpr=2"],"datePublished":"2023-09-24T15:17:00-05:00","dateModified":"2024-06-03T09:34:35-05:00","author":{"@type":"Person","name":"Natalia Śmigielska","url":"https://www.zarla.com/pl/współautorzy/natalia-śmigielska"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"Zarla","url":"https://www.zarla.com","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https://www.zarla.com/static/zarla-logo-200x60-20210225.png"}}}</script> <footer
class="footer"><div
class="container"><div
class="row"><div
class="col-md-6 col-lg-5 footer-info"><div
class="footer-brand">
<a
class="footer-logo without-title" href="/pl">
<img
class="footer-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/static/zarla-logo-200x60-20210225.svg" width="200" height="60" alt="Zarla Logo" /><div
class="footer-group"></div>
</a></div></div><div
class="col-md-6 col-lg-3"><p
class="footer-category">Język</p><ul
class="footer-menu list-unstyled"><li><a
href="https://www.zarla.com/guides/christmas-tree-logos">English</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/es/gu%C3%ADas/logos-con-arboles-de-navidad">Español</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/fr/guides/logos-de-sapin-de-no%C3%ABl">Français</a></li><li
class="current" style="color: #3041c4;">Polski</li><li><a
href="https://www.zarla.com/id/panduan/logo-pohon-natal">Bahasa Indonesia</a></li></ul></div><div
class="col-md-6 col-lg-3 "><p
class="footer-category">Zasoby</p><ul
class="footer-menu list-unstyled"><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/projekty-logo">
Projekty Logo
</a></li><li>
<a
href="/pl">
Kreator stron internetowych AI
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo">
Darmowy kreator logo
</a></li><li>
<a
href="mailto:hello%40zarla.com">
hello@zarla.com
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/regulamin">
Regulamin
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/polityka-praw-autorskich">
Polityka Praw Autorskich
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/polityka-prywatno%C5%9Bci">
Polityka Prywatności
</a></li></ul></div></div></div><div
class="footer-bottom"><div
class="container"><p
class="footer-copyright">© 2024 Zarla Inc.</p></div></div></footer><div
class="cta-sticky-footer js-cta-sticky-footer">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo?utm_source=zarla&amp;utm_medium=internal&amp;utm_campaign=zd-guideslogos-stickybottom&amp;utm_term=pl-startdesigningacustomlogo-20240613"
class="btn btn-primary"
>
Zacznij projektować własne logo
</a></div> <script async src="/scripts/custom-20240618.js"></script> <!--#minify preserve 2024-07-26T15:16:53Z--><!--#minify end preserve-->
</body></html>