<!DOCTYPE html><html
lang="pl-PL"><head><meta
charset="utf-8" /> <script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-DWG06X4WML"></script> <script>window.dataLayer=window.dataLayer||[];function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js',new Date());gtag('config','G-DWG06X4WML');</script> <title>Logo: Edukacja + Darmowy Kreator Logo</title><meta
name="description" content="10 wyjątkowych projektów logo dla twojej firmy zajmującej się edukacją." /><meta
property="og:title" content="Logo: Edukacja + Darmowy Kreator Logo" /><meta
property="og:description" content="10 wyjątkowych projektów logo dla twojej firmy zajmującej się edukacją." /><link
rel="stylesheet" type="text/css" href="/styles/main-20240614f.min.css"><meta
property="og:site_name" content="Zarla" /><meta
property="og:url" content="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-edukacja"><meta
property="og:type" content="website"><meta
property="og:locale" content="pl-PL"><meta
property="og:image" content="https://www.zarla.com/images/zarla-education-logos-4500x3000-20210823.jpeg?crop=40:21,smart&width=1200&dpr=2" /><meta
property="og:image:width" content='1200' /><meta
property="og:image:height" content='630' /><meta
property="og:image:type" content='image/jpeg' /><link
rel="canonical" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-edukacja"><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/guides/education-logos" hreflang="x-default" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/guides/education-logos" hreflang="en" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/es/gu%C3%ADas/logos-para-educaci%C3%B3n" hreflang="es" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/it/guide/loghi-per-aziende-di-educazione" hreflang="it" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/fr/guides/logos-d-%C3%A9ducation" hreflang="fr" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/de/leitf%C3%A4den/bildung-logos" hreflang="de" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/br/guias/logotipos-de-educa%C3%A7%C3%A3o" hreflang="pt-BR" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/nl/handleidingen/educatie-logos" hreflang="nl-NL" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/e%C4%9Fitim-logolar%C4%B1" hreflang="tr-TR" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-edukacja" hreflang="pl-PL" /><link
rel="alternate" href="https://www.zarla.com/id/panduan/logo-pendidikan" hreflang="id-ID" /><link
rel="preload" href="/assets/fonts/worksansregular-20200813.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin><link
rel="preload" href="/assets/fonts/worksansbold-20200813.woff" as="font" type="font/woff" crossorigin><meta
name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1" /><meta
name="format-detection" content="telephone=no" /><meta
name="theme-color" content="#ffffff" /><link
rel="icon" href="https://www.zarla.com/assets/images/zarla-favicon-20201013.ico" sizes="48x48" ><link
rel="icon" href="https://www.zarla.com/static/zarla-favicon-816x816-20201016.svg" sizes="any" type="image/svg+xml" ><link
rel="apple-touch-icon" href="https://www.zarla.com/static/zarla-favicon-apple-touch-icon-20201013.png" /><link
rel="manifest" href="https://www.zarla.com/static/zarla-manifest-20211103.json" /> <script type="text/javascript">window.heapReadyCb=window.heapReadyCb||[],window.heap=window.heap||[],heap.load=function(e,t){window.heap.envId=e,window.heap.clientConfig=t=t||{},window.heap.clientConfig.shouldFetchServerConfig=!1;var a=document.createElement("script");a.type="text/javascript",a.async=!0,a.src="https://cdn.us.heap-api.com/config/"+e+"/heap_config.js";var r=document.getElementsByTagName("script")[0];r.parentNode.insertBefore(a,r);var n=["init","startTracking","stopTracking","track","resetIdentity","identify","getSessionId","getUserId","getIdentity","addUserProperties","addEventProperties","removeEventProperty","clearEventProperties","addAccountProperties","addAdapter","addTransformer","addTransformerFn","onReady","addPageviewProperties","removePageviewProperty","clearPageviewProperties","trackPageview"],i=function(e){return function(){var t=Array.prototype.slice.call(arguments,0);window.heapReadyCb.push({name:e,fn:function(){heap[e]&&heap[e].apply(heap,t)}})}};for(var p=0;p<n.length;p++)heap[n[p]]=i(n[p])};heap.load("233246477");</script> </head><body
class="guideEntries"><header
class="header"><div
class="container"><nav
class="navbar navbar-expand-lg"><div
class="navbar-brand">
<a
class="navbar-logo" href="/pl">
<img
class="navbar-pic " src="https://www.zarla.com/static/zarla-logo-200x60-20210225.svg" width="200" height="60" alt="Zarla Logo" />
</a></div>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo"
class="btn btn-primary cta-nav
"
>
Darmowy kreator logo
</a></nav></div><div
class="indicator"><div
class="indicator-position js-indicator-position"></div></div></header><main
class="entry entry-is-guide section-guideEntries"><div
class="section-banner"><div
class="narrow-container"><div
class="section-breadcrumb"><ol
class="breadcrumb"><li
class="breadcrumb-item"><a
href="https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki">Wskazówki</a></li><li
class="breadcrumb-item"><a
href="https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki/galeria-logo">Projekty Logo</a></li><li
class="breadcrumb-item"><a
href="https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki/galeria-logo/edukacja">Edukacja</a></li></ol></div> <script type="application/ld+json">{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Wskazówki","item":"https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Projekty Logo","item":"https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki/galeria-logo"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Edukacja","item":"https://www.zarla.com/pl/wzkaz%C3%B3wki/galeria-logo/edukacja"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Logo: Edukacja + Darmowy Kreator Logo","item":"https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-edukacja"}]}</script> <div
class="card card-featured"><h1 class="card-title">
Logo: Edukacja + Darmowy Kreator Logo</h1><div
class="card-body"><div
class="card-text card-text-prebyline">10 wyjątkowych projektów logo dla twojej firmy zajmującej się edukacją.</div><div
class="card-byline"><div
class="card-byline-image">
<img
class="lazyload"
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-natalia-smigielska-800x800-2024057.webp?crop=1:1,smart&width=80&dpr=2"
width="80"
height="80"
alt="Natalia Śmigielska"
/></div><div
class="card-byline-details">
<span> <a
class="card-byline-author" href="https://www.zarla.com/pl/współautorzy/natalia-śmigielska">Natalia Śmigielska</a>,</span>
<span
class="card-byline-date">15 lip 2024</span><div
class="card-byline-bio">
Natalia Śmigielska jest copywriterką w Zarla. Ukończyła studia biznesowe we Florencji. Posiada doświadczenie w budowaniu wizerunku marki i tworzeniu strategii marketingowych.</div></div></div></div><div
class="card-image-holder"><div
class="card-preview">
<picture>
<source
srcset="https://www.zarla.com/images/zarla-education-logos-4500x3000-20210823.jpeg?crop=2:1,smart&width=372 1x, https://www.zarla.com/images/zarla-education-logos-4500x3000-20210823.jpeg?crop=2:1,smart&width=372&dpr=2 2x"
media="(max-width: 412px)"
/>
<source
srcset="https://www.zarla.com/images/zarla-education-logos-4500x3000-20210823.jpeg?crop=2:1,smart&width=535 1x, https://www.zarla.com/images/zarla-education-logos-4500x3000-20210823.jpeg?crop=2:1,smart&width=535&dpr=2 2x"
media="(max-width: 575px)"
/>
<source
srcset="https://www.zarla.com/images/zarla-education-logos-4500x3000-20210823.jpeg?crop=2:1,smart&width=727 1x, https://www.zarla.com/images/zarla-education-logos-4500x3000-20210823.jpeg?crop=2:1,smart&width=727&dpr=2 2x"
media="(max-width: 767px)"
/>
<img
class="card-pic"
srcset="https://www.zarla.com/images/zarla-education-logos-4500x3000-20210823.jpeg?crop=2:1,smart&width=730&dpr=2 2x"
src="https://www.zarla.com/images/zarla-education-logos-4500x3000-20210823.jpeg?crop=2:1,smart&width=730"
width="730"
height="365"
alt="Nauczyciel edukujący swoich uczniów w klasie placówki edukacyjnej."
/>
</picture></div></div><div
class="block-intro-text"><p>Firmy w sektorze edukacyjnym oferują zajęcia i kursy tym, którzy chcą się dokształcić i poszerzyć swoją wiedzę. Bez względu na typ zajęć i ich tematykę, logo powinno sprawiać wrażenie profesjonalnego i odzwierciedlać tematykę oferowanych usług. Zobacz nasze propozycje poniżej lub użyj <a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo">darmowego kreatora logo dla firmy edukacyjnej</a>.</p></div></div></div></div><div
class="section-content"><div
class="container"><div
class="narrow-container"><div
class="block block-image-table with-mobile"><h2 id=pomysly-na-logo-dla-firmy-edukacyjnej>Pomysły na logo dla firmy edukacyjnej:</h2><div
class="table-wrapper"><div
class="table-responsive"><table
class="table"><tbody><tr><th><p>Logo</p></th><th><p>Opis</p></th></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/yxkf3p8hhktbmtc3mtwd/edit?industry=Education&amp;brand=Akademia%20Idea">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-akademia-idea-1x1-2400x2400-20211115-yxkf3p8hhktbmtc3mtwd.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo firmy edukacyjnej o nazwie Akademia Idea.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/yxkf3p8hhktbmtc3mtwd/edit?industry=Education&amp;brand=Akademia%20Idea" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Ten projekt łączy w sobie subtelną ikonę pióra – symbolu twórczości oraz talentu – z klasyczną czcionką Rubik, co tworzy elegancki, pełen szyku efekt, który przywodzi na myśl akademickie przygody. Kreatywności i optymizmu dodaje tutaj pomarańcz, który pomaga zwiększyć motywację do działania.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/7rtcytgqybdc3tcwr368/edit?brand=Akademia%20Idea">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-akademia-idea-1x1-2400x2400-20211115-7rtcytgqybdc3tcwr368.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo firmy edukacyjnej o nazwie Akademia Idea.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/7rtcytgqybdc3tcwr368/edit?brand=Akademia%20Idea" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>To logo będzie idealne dla firmy, która oferuje kreatywne zajęcia artystyczne. Odcisk dłoni w plamie farby podkreśli twórczy charakter biznesu, a połączenie eleganckiego, morskiego błękitu z intensywnym kolorem niebieskim dodaje dynamiki. Oryginalna czcionka Permanent Marker odda kreatywność firmy i przyciągnie uwagę.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/bc3ytfdbb9vb77mq6hcd/edit?brand=Akademia%20Idea">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-akademia-idea-1x1-2400x2400-20211115-bc3ytfdbb9vb77mq6hcd.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo firmy edukacyjnej o nazwie Akademia Idea.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/bc3ytfdbb9vb77mq6hcd/edit?brand=Akademia%20Idea" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Zieleń symbolizuje rozwój i wzrastanie, co idealnie wpisuje się w edukacyjny motyw tego pięknego logo. Grafika zadowolonej postaci na tle czapki akademickiej sugeruje, że twoja firma pomoże klientom osiągnąć szczyt swoich możliwości. Dzięki białej grafice i czcionce Public Sans o wydatnych, czytelnych literach, całość wygląda profesjonalnie.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/tb97tchwf3yt6tcvh46h/edit?brand=Akademia%20Idea">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-akademia-idea-1x1-2400x2400-20211115-tb97tchwf3yt6tcvh46h.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo firmy edukacyjnej o nazwie Akademia Idea.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/tb97tchwf3yt6tcvh46h/edit?brand=Akademia%20Idea" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>To logo świetnie sprawdzi się dla akademii kształcącej dzieci i młodzież. Elementy reprezentujące przedmioty szkolne, np. muzykę czy plastykę, świadczą o różnorodności zajęć. Grafika emblematu i wieńca laurowego w połączeniu z klasyczną, czarno-białą kolorystyką i minimalistycznym fontem Pridi wskazują na rzetelność firmy.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/dvtkt8pgg8q4r4mrhf6m/edit?industry=Education&amp;brand=Akademia%20Idea">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-akademia-idea-1x1-2400x2400-20211115-dvtkt8pgg8q4r4mrhf6m.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo firmy edukacyjnej o nazwie Akademia Idea.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/dvtkt8pgg8q4r4mrhf6m/edit?industry=Education&amp;brand=Akademia%20Idea" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>To logo łączy tradycyjną grafikę zeszytu i pióra z oryginalnymi kolorami, aby osiągnąć informatywny, a zarazem kreatywny efekt. Purpurowy, symbolizujący bogactwo i szlachetność, kontrastuje tutaj z pomarańczem oddającym energiczność i dobre zorganizowanie. Całość przepięknie dopełnia elegancka czcionka Oswald.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/v33xmcyrfrwwrf6p3tt7/edit?brand=Akademia%20Idea">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-akademia-idea-1x1-2400x2400-20211115-v33xmcyrfrwwrf6p3tt7.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo firmy edukacyjnej o nazwie Akademia Idea.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/v33xmcyrfrwwrf6p3tt7/edit?brand=Akademia%20Idea" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Ten projekt przedstawiający uśmiechnięte słoneczko jest bardzo zachęcający i sprawdzi się świetnie dla akademii dla najmłodszych. Geometryczna czcionka Arvo idealnie kontrastuje z opływową grafiką, która oddaje przyjazny charakter firmy. Eleganckie odcienie bieli i granatu dodają profesjonalizmu.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/w97j8yjhjxbqd6hgq3rp/edit?industry=Education&amp;brand=Akademia%20Idea">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-akademia-idea-1x1-2400x2400-20211115-w97j8yjhjxbqd6hgq3rp.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo firmy edukacyjnej o nazwie Akademia Idea.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/w97j8yjhjxbqd6hgq3rp/edit?industry=Education&amp;brand=Akademia%20Idea" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>To logo skutecznie oddaje inspirację, która rodzi się z dokształcania się i głodu wiedzy. Grafika łącząca w sobie żarówkę – symbolizującą innowację – z książką, która reprezentuje wiedzę, świetnie łączy się z czytelną czcionką Lusitana. Zieleń ikony symbolizuje wzrost, który pomoże zmotywować studentów.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/38fmt3jkwvkqfdqmjdf6/edit?industry=Education&amp;brand=Akademia%20Idea">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-akademia-idea-1x1-2400x2400-20211115-38fmt3jkwvkqfdqmjdf6.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo firmy edukacyjnej o nazwie Akademia Idea.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/38fmt3jkwvkqfdqmjdf6/edit?industry=Education&amp;brand=Akademia%20Idea" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Ten minimalistyczny projekt jest idealny dla firmy organizującej kursy dokształcające profesjonalistów – jest bardzo elegancki i emanuje klasą. Stylowy kolor czarny, który symbolizuje powagę oraz szacunek i czcionka Libre Franklin o wielkich, czytelnych literach idealnie podkreślają obrazową grafikę logo.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/8rk8t976f6tw89h373kj/edit?industry=Education&amp;brand=Akademia%20Idea">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-akademia-idea-1x1-2400x2400-20211115-8rk8t976f6tw89h373kj.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo firmy edukacyjnej o nazwie Akademia Idea.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/8rk8t976f6tw89h373kj/edit?industry=Education&amp;brand=Akademia%20Idea" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Intensywny pomarańcz ikony podkreśla kreatywny charakter firmy, widoczny również w pomysłowej grafice. Połączenie pióra z wagą, będącą symbolem równowagi i racjonalizmu, tworzy interesujący kontrast, który przykuje uwagę odbiorcy. Czytelna, czarna czcionka Nunito Sans perfekcyjnie dopełnia całość.</p></td></tr><tr><td
data-label="Logo" class="td-image">
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/jhpbtrvc4cty3gcccb4w/edit?brand=Akademia%20Idea">
<picture>
<img
data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-akademia-idea-1x1-2400x2400-20211115-jhpbtrvc4cty3gcccb4w.png?crop=1:1,smart&width=250&dpr=2" class="lazyload" width="250" height="250" alt="Logo firmy edukacyjnej o nazwie Akademia Idea.">
</picture>
</a>
<a
href="https://www.zarla.com/logo-maker/jhpbtrvc4cty3gcccb4w/edit?brand=Akademia%20Idea" class="btn btn-primary">Edytuj</a></td><td
data-label="Opis"><p>Subtelna czcionka Poppins o wydatnych literach efektownie kontrastuje z solidnymi liniami grafiki. Ikona sowy, która symbolizuje mądrość, jest wyjątkowo urocza, dzięki czemu łatwo będzie ją zapamiętać. Głęboki błękit symbolizuje otwartość umysłu i inteligencję, a także kreatywność oraz wrażliwość.</p></td></tr></tbody></table></div></div></div><div
class="block block-promote"><div
class="card"><div
class="row"><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-akademii">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/Zarla-academy-logos.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Logo akademii" />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><p
class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-akademii">Logo akademii</a></p><div
class="card-text">10 godnych uwagi projektów logo dla różnego rodzaju akademii.</div></div></div></div></div></div></div></div><div
class="section-faq"><div
class="container"><h2 id=faq class="section-heading">FAQ:</h2><div
class="row"><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=jak-stworzyc-logo-dla-firmy-edukacyjnej class="question">Jak stworzyć logo dla firmy edukacyjnej?</h3><div
class="answer"><ol><li>Zacznij od poszukiwania inspiracji z pomocą <a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo">generatora logo</a>.</li><li>Wypróbuj różne kombinacje kolorów, ikon oraz czcionek.</li><li>Poeksperymentuj z układem różnych elementów logo, aby znaleźć ten, który spodoba ci się najbardziej.</li><li>Podziel się kilkoma ze swoich najlepszych pomysłów z rodziną, przyjaciółmi oraz potencjalnymi klientami.</li><li>Wysłuchaj ich opinii i dopasuj logo do preferencji grupy docelowej.</li><li>Pobierz projekt, który spodobał się najbardziej tobie i innym.</li></ol></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=jak-wybrac-idealne-logo-dla-twojej-firmy-zajmujacej-sie-edukacja class="question">Jak wybrać idealne logo dla twojej firmy zajmującej się edukacją?</h3><div
class="answer"><p>Idealne logo dla twojej firmy edukacyjnej powinno być łatwe do zapamiętania i podkreślać specjalizację biznesu, aby oddać jego indywidualność. Stworzyliśmy <a
href="#pomysly-na-logo-dla-firmy-edukacyjnej">kolekcję logo w kategorii: edukacja</a>, aby pomóc ci znaleźć inspirację.</p></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=jakie-sa-najlepsze-projekty-logo-dla-firmy-edukacyjnej class="question">Jakie są najlepsze projekty logo dla firmy edukacyjnej?</h3><div
class="answer"><p>Świetne projekty logo dla firmy edukacyjnej powinny eksponować nazwę firmy i przyciągnąć uwagę klientów dzięki obrazowej grafice w intensywnych kolorach o głębokiej symbolice, np. błękit. Ikony książek lub pióra albo te przedstawiające symbole wiedzy jak sowa będą idealne. Czcionki, które sprawdzą się najlepiej to te łatwo czytelne jak Pridi lub Oswald.</p></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=jak-stworzyc-efektowne-logo-dla-firmy-edukacyjnej class="question">Jak stworzyć efektowne logo dla firmy edukacyjnej?</h3><div
class="answer"><p>Z Zarla stworzysz nieskończoną liczbę efektownych projektów logo. Przy pomocy naszego kreatora logo, połączysz ciekawe ikony z rzucającymi się w oczy kolorami jak pomarańcz lub zieleń, a całość dopełnisz oryginalną czcionką np. Permanent Marker. Jeśli wolisz minimalistyczne ikony w neutralnych kolorach, możesz poeksperymentować z kolorowym tłem.</p></div></div><div
class="col-12 faq-item"><h3 id=skad-pobrac-darmowe-logo-dla-firmy-edukacyjnej class="question">Skąd pobrać darmowe logo dla firmy edukacyjnej?</h3><div
class="answer"><p>Możesz stworzyć, edytować i pobrać darmowe logo dla firmy edukacyjnej na Zarla. Wystarczy, że klikniesz „Edytuj” pod jednym z naszych projektów lub użyjesz naszego kreatora logo.</p></div></div></div></div></div> <script type="application/ld+json">{"@context":"https://schema.org","@type":"FAQPage","mainEntity":[{"@type":"Question","name":"Jak stworzyć logo dla firmy edukacyjnej?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<ol>\n<li>Zacznij od poszukiwania inspiracji z pomoc\u0105 <a href=\"https:\/\/www.zarla.com\/pl\/darmowy-kreator-logo\">generatora logo<\/a>.<\/li>\n<li>Wypr\u00f3buj r\u00f3\u017cne kombinacje kolor\u00f3w, ikon oraz czcionek.<\/li>\n<li>Poeksperymentuj z uk\u0142adem r\u00f3\u017cnych element\u00f3w logo, aby znale\u017a\u0107 ten, kt\u00f3ry spodoba ci si\u0119 najbardziej.<\/li>\n<li>Podziel si\u0119 kilkoma ze swoich najlepszych pomys\u0142\u00f3w z rodzin\u0105, przyjaci\u00f3\u0142mi oraz potencjalnymi klientami.<\/li>\n<li>Wys\u0142uchaj ich opinii i dopasuj logo do preferencji grupy docelowej.<\/li>\n<li>Pobierz projekt, kt\u00f3ry spodoba\u0142 si\u0119 najbardziej tobie i innym.<\/li>\n<\/ol>\n"}},{"@type":"Question","name":"Jak wybrać idealne logo dla twojej firmy zajmującej się edukacją?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>Idealne logo dla twojej firmy edukacyjnej powinno by\u0107 \u0142atwe do zapami\u0119tania i podkre\u015bla\u0107 specjalizacj\u0119 biznesu, aby odda\u0107 jego indywidualno\u015b\u0107. Stworzyli\u015bmy <a href=\"#pomysly-na-logo-dla-firmy-edukacyjnej\">kolekcj\u0119 logo w kategorii: edukacja<\/a>, aby pom\u00f3c ci znale\u017a\u0107 inspiracj\u0119.<\/p>\n"}},{"@type":"Question","name":"Jakie są najlepsze projekty logo dla firmy edukacyjnej?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>\u015awietne projekty logo dla firmy edukacyjnej powinny eksponowa\u0107 nazw\u0119 firmy i przyci\u0105gn\u0105\u0107 uwag\u0119 klient\u00f3w dzi\u0119ki obrazowej grafice w intensywnych kolorach o g\u0142\u0119bokiej symbolice, np. b\u0142\u0119kit. Ikony ksi\u0105\u017cek lub pi\u00f3ra albo te przedstawiaj\u0105ce symbole wiedzy jak sowa b\u0119d\u0105 idealne. Czcionki, kt\u00f3re sprawdz\u0105 si\u0119 najlepiej to te \u0142atwo czytelne jak Pridi lub Oswald.<\/p>\n"}},{"@type":"Question","name":"Jak stworzyć efektowne logo dla firmy edukacyjnej?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>Z Zarla stworzysz niesko\u0144czon\u0105 liczb\u0119 efektownych projekt\u00f3w logo. Przy pomocy naszego kreatora logo, po\u0142\u0105czysz ciekawe ikony z rzucaj\u0105cymi si\u0119 w oczy kolorami jak pomara\u0144cz lub ziele\u0144, a ca\u0142o\u015b\u0107 dope\u0142nisz oryginaln\u0105 czcionk\u0105 np. Permanent Marker. Je\u015bli wolisz minimalistyczne ikony w neutralnych kolorach, mo\u017cesz poeksperymentowa\u0107 z kolorowym t\u0142em.<\/p>\n"}},{"@type":"Question","name":"Skąd pobrać darmowe logo dla firmy edukacyjnej?","acceptedAnswer":{"@type":"Answer","text":"<p>Mo\u017cesz stworzy\u0107, edytowa\u0107 i pobra\u0107 darmowe logo dla firmy edukacyjnej na Zarla. Wystarczy, \u017ce klikniesz \u201eEdytuj\u201d pod jednym z naszych projekt\u00f3w lub u\u017cyjesz naszego kreatora logo.<\/p>\n"}}]}</script> <div
class="section-related-post"><div
class="container"><h2 class="section-heading">Podobne Treści</h2><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-dla-korepetytor%C3%B3w">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-tutoring-logos-4000x2670-2023034.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Młoda tutorka udzielająca korepetycji chłopcu przy komputerze." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-dla-korepetytor%C3%B3w">Logo dla korepetytorów</a></h3><div
class="card-text">10 projektów edukacyjnych logo dla korepetytora.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/przyk%C5%82ady-stron-internetowych-dla-bran%C5%BCy-edukacyjnej">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/Zarla-education-website-examples-5999x4000-20240630.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Chłopiec zgłaszający się do odpowiedzi podczas lekcji geografii." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/przyk%C5%82ady-stron-internetowych-dla-bran%C5%BCy-edukacyjnej">Przykłady stron internetowych dla branży edukacyjnej - 5 projektów rozbudzających żądzę wiedzy</a></h3><div
class="card-text">Odkryj zestawienie 5 błyskotliwych stron WWW firm z branży edukacyjnej, które zachęcają internautów do poszerzania swojej wiedzy.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-coaching">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-coaching-logos-3840x2561-20210415.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Trener pomagająca kobiecie wykonać pozycję jogi w ramach coachingu." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-coaching">Logo: Coaching</a></h3><div
class="card-text">15 nowatorskich projektów logo dla twojej firmy zajmującej się coachingiem.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-ksi%C4%85%C5%BCka">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/zarla-book-logos-5294x3529-20230429.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Cztery rzędy ułożonych na sobie książek." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-ksi%C4%85%C5%BCka">Logo: Książka</a></h3><div
class="card-text">10 inspirujących projektów logo z książką dla twojej firmy.</div></div></div><div
class="card "><div
class="card-image-holder">
<a
class="card-preview" href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/m%C4%85dre-logo">
<picture>
<img
class="card-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/images/Zarla-clever-logos-5623x3749-20230425.jpeg?crop=21:16,smart&width=210&dpr=2" width="210" height="160" alt="Mądra chłopiec przeprowadzający eksperyment naukowy." />
</picture>
</a></div><div
class="card-body"><h3 class="card-title">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/m%C4%85dre-logo">Mądre logo</a></h3><div
class="card-text">20 efektowych projektów mądrych logo dla twojego biznesu.</div></div></div></div></div></main> <script type="application/ld+json">{"@context":"https://schema.org","@type":"Article","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/logo-edukacja","name":"Logo: Edukacja + Darmowy Kreator Logo"},"headline":"Logo: Edukacja + Darmowy Kreator Logo","description":"10 wyjątkowych projektów logo dla twojej firmy zajmującej się edukacją.","image":["https://www.zarla.com/images/zarla-education-logos-4500x3000-20210823.jpeg?crop=1:1,smart&width=1200&dpr=2","https://www.zarla.com/images/zarla-education-logos-4500x3000-20210823.jpeg?crop=4:3,smart&width=1200&dpr=2","https://www.zarla.com/images/zarla-education-logos-4500x3000-20210823.jpeg?crop=16:9,smart&width=1200&dpr=2"],"datePublished":"2021-01-29T00:17:00-06:00","dateModified":"2024-07-15T12:55:53-05:00","author":{"@type":"Person","name":"Natalia Śmigielska","url":"https://www.zarla.com/pl/współautorzy/natalia-śmigielska"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"Zarla","url":"https://www.zarla.com","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https://www.zarla.com/static/zarla-logo-200x60-20210225.png"}}}</script> <footer
class="footer"><div
class="container"><div
class="row"><div
class="col-md-6 col-lg-5 footer-info"><div
class="footer-brand">
<a
class="footer-logo without-title" href="/pl">
<img
class="footer-pic lazyload" data-src="https://www.zarla.com/static/zarla-logo-200x60-20210225.svg" width="200" height="60" alt="Zarla Logo" /><div
class="footer-group"></div>
</a></div></div><div
class="col-md-6 col-lg-3"><p
class="footer-category">Język</p><ul
class="footer-menu list-unstyled"><li><a
href="https://www.zarla.com/guides/education-logos">English</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/es/gu%C3%ADas/logos-para-educaci%C3%B3n">Español</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/it/guide/loghi-per-aziende-di-educazione">Italiano</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/fr/guides/logos-d-%C3%A9ducation">Français</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/de/leitf%C3%A4den/bildung-logos">Deutsch</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/br/guias/logotipos-de-educa%C3%A7%C3%A3o">Português (Brasil)</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/nl/handleidingen/educatie-logos">Nederlands</a></li><li><a
href="https://www.zarla.com/tr/rehberler/e%C4%9Fitim-logolar%C4%B1">Türkçe</a></li><li
class="current" style="color: #3041c4;">Polski</li><li><a
href="https://www.zarla.com/id/panduan/logo-pendidikan">Bahasa Indonesia</a></li></ul></div><div
class="col-md-6 col-lg-3 "><p
class="footer-category">Zasoby</p><ul
class="footer-menu list-unstyled"><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/wskaz%C3%B3wki/projekty-logo">
Projekty Logo
</a></li><li>
<a
href="/pl">
Kreator stron internetowych AI
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo">
Darmowy kreator logo
</a></li><li>
<a
href="mailto:hello%40zarla.com">
hello@zarla.com
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/regulamin">
Regulamin
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/polityka-praw-autorskich">
Polityka Praw Autorskich
</a></li><li>
<a
href="https://www.zarla.com/pl/polityka-prywatno%C5%9Bci">
Polityka Prywatności
</a></li></ul></div></div></div><div
class="footer-bottom"><div
class="container"><p
class="footer-copyright">© 2024 Zarla Inc.</p></div></div></footer><div
class="cta-sticky-footer js-cta-sticky-footer">
<a
href="https://www.zarla.com/pl/darmowy-kreator-logo?utm_source=zarla&amp;utm_medium=internal&amp;utm_campaign=zd-guideslogos-stickybottom&amp;utm_term=pl-startdesigningacustomlogo-20240613"
class="btn btn-primary"
>
Zacznij projektować własne logo
</a></div> <script async src="/scripts/custom-20240618.js"></script> <!--#minify preserve 2024-07-26T15:16:53Z--><!--#minify end preserve-->
</body></html>